import { Injectable } from '@angular/core';
import {Observable, of} from "rxjs";

@Injectable({
  providedIn: 'root'
})
export class DatasetServiceService {

  constructor() { }

  public getDataset(param: any): Observable<any> {
    console.log(`query with ${param}`)
    return of({"count": 33,
      "message": "Das ist unglaublich schlau, so ein Query!",
      "widening_prompts": ["auto bus", "traktor velo"],
      "narrowing_prompts": ["auto", "auto und traktor"],
      "alternative_prompts": ["flugzeug", "schiff"],
      "sort": "score desc, metadata_modified desc", "facets": {}, "results": [{"owner_org": "191560fd-46f5-439c-96e7-95840919b468", "maintainer": "geoportal@koeniz.ch", "groups": [{"display_name": {"fr": "R\u00e9gions et villes", "de": "Regionen und St\u00e4dte", "en": "Regions and cities", "it": "Regioni e citt\u00e0"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": "{\"de\": \"Regionen und St\u00e4dte\", \"en\": \"Regions and cities\", \"fr\": \"R\u00e9gions et villes\", \"it\": \"Regioni e citt\u00e0\"}", "image_display_url": "", "id": "5ce2de34-4114-43cd-ab45-e90a42db50aa", "name": "regi"}, {"display_name": {"fr": "Transports", "de": "Verkehr", "en": "Transport", "it": "Trasporti"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": "{\"de\": \"Verkehr\", \"en\": \"Transport\", \"fr\": \"Transports\", \"it\": \"Trasporti\"}", "image_display_url": "", "id": "896b8bde-68ed-4eb9-ab30-c0ea6f64747f", "name": "tran"}], "issued": "2021-04-07T00:00:00", "title_for_slug": "e-bike-ladestationen-gemeinde-koniz", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": "geoportal@koeniz.ch", "num_tags": 0, "contact_points": [{"email": "geoportal@koeniz.ch", "name": "geoportal@koeniz.ch"}], "keywords": {"fr": ["fahrrad", "mobilitat"], "de": ["fahrrad", "mobilitat"], "en": ["fahrrad", "mobilitat"], "it": ["fahrrad", "mobilitat"]}, "temporals": [], "id": "56b27b1d-db0e-4bc9-828e-1d92c061fe49", "metadata_created": "2023-12-20T10:02:31.030395", "conforms_to": [], "metadata_modified": "2024-02-20T03:54:50.370493", "author": null, "author_email": null, "isopen": false, "relations": [{"url": "https://www.geocat.ch/geonetwork/srv/ger/catalog.search#/metadata/1c31d6d3-ccb7-46a7-8f4a-f2abbdcd6779", "label": "geocat.ch permalink"}], "state": "active", "version": null, "relationships_as_object": [], "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"protocol": "WWW:DOWNLOAD-URL", "cache_last_updated": null, "issued": "2021-04-07T00:00:00", "package_id": "56b27b1d-db0e-4bc9-828e-1d92c061fe49", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "b5836a4f-f893-4487-98e2-220b277c77dc", "size": null, "display_name": {"fr": "DWG", "de": "DWG", "en": "DWG", "it": "DWG"}, "title": {"fr": "DWG", "de": "DWG", "en": "DWG", "it": "DWG"}, "download_url": "https://map.koeniz.ch/download/ladestationen-dwg.zip", "created": "2023-12-20T10:04:45.509664", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "Download der Daten als DWG", "de": "Download der Daten als DWG", "en": "Download der Daten als DWG", "it": "Download der Daten als DWG"}, "format": "ZIP", "language": [], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": {"fr": "DWG", "de": "DWG", "en": "DWG", "it": "DWG"}, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://map.koeniz.ch/download/ladestationen-dwg.zip", "byte_size": 0, "modified": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "e000f02f-58b6-428d-b391-17f93b1c9bf2", "resource_type": null}, {"protocol": "WWW:DOWNLOAD-URL", "cache_last_updated": null, "issued": "2021-04-07T00:00:00", "package_id": "56b27b1d-db0e-4bc9-828e-1d92c061fe49", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "fe1425f1-a2af-4a3a-ab83-5b312aefa2e9", "size": null, "display_name": {"fr": "SHP", "de": "SHP", "en": "SHP", "it": "SHP"}, "title": {"fr": "SHP", "de": "SHP", "en": "SHP", "it": "SHP"}, "download_url": "https://map.koeniz.ch/download/ladestationen-shp.zip", "created": "2023-12-21T03:06:28.170300", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "Download der Daten als SHP", "de": "Download der Daten als SHP", "en": "Download der Daten als SHP", "it": "Download der Daten als SHP"}, "format": "ZIP", "language": [], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": {"fr": "SHP", "de": "SHP", "en": "SHP", "it": "SHP"}, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://map.koeniz.ch/download/ladestationen-shp.zip", "byte_size": 0, "modified": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "e000f02f-58b6-428d-b391-17f93b1c9bf2", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "description": {"fr": "\u00d6ffentlich zug\u00e4ngliche Standorte der E-Bike Ladestationen in der Gemeinde K\u00f6niz. Die Standorte sind mit einer kurzen Beschreibung, dem Realisierungsdatum und einem Foto versehen und werden bei Bedarf aktualisiert.", "de": "\u00d6ffentlich zug\u00e4ngliche Standorte der E-Bike Ladestationen in der Gemeinde K\u00f6niz. Die Standorte sind mit einer kurzen Beschreibung, dem Realisierungsdatum und einem Foto versehen und werden bei Bedarf aktualisiert.", "en": "\u00d6ffentlich zug\u00e4ngliche Standorte der E-Bike Ladestationen in der Gemeinde K\u00f6niz. Die Standorte sind mit einer kurzen Beschreibung, dem Realisierungsdatum und einem Foto versehen und werden bei Bedarf aktualisiert.", "it": "\u00d6ffentlich zug\u00e4ngliche Standorte der E-Bike Ladestationen in der Gemeinde K\u00f6niz. Die Standorte sind mit einer kurzen Beschreibung, dem Realisierungsdatum und einem Foto versehen und werden bei Bedarf aktualisiert."}, "tags": [], "spatial": "K\u00f6niz", "coverage": "", "creator_user_id": "bf154fa8-b303-4af0-b584-000641f302aa", "display_name": {}, "relationships_as_subject": [], "publisher": "{\"url\": \"https://koeniz.ch/geoportal\", \"name\": \"Gemeinde K\\u00f6niz, Abteilung Verkehr und Unterhalt\"}", "organization": {"display_name": {"fr": "Section de la g\u00e9omatique Commune de K\u00f6niz", "de": "Dienstzweig Geomatik Gemeinde K\u00f6niz", "en": "Dienstzweig Geomatik Gemeinde K\u00f6niz", "it": "Ufficio della geomatica Comune di K\u00f6niz"}, "description": {"fr": "", "en": "", "de": "Der Dienstzweig Geomatik ist in Zusammenarbeit mit den Fachabteilungen f\u00fcr die Bewirtschaftung und Publikation der Geodaten sowie in Zusammenarbeit mit dem Informatikdienst f\u00fcr die GIS-Infrastruktur der Gemeinde K\u00f6niz zust\u00e4ndig. Hinzu kommen Aufgaben im Bereich Leitungskataster und die Integration der Daten der amtlichen Vermessung ins GIS der Gemeinde. Die Geodaten der Gemeinde K\u00f6niz welche den Prinzipien der Open Government Data Strategie entsprechen, werden vom Dienstzweig Geomatik Schritt f\u00fcr Schritt auf opendata.swiss zur Verf\u00fcgung gestellt.", "it": ""}, "name": "dienstzweig-geomatik-gemeinde-koeniz", "image_display_url": "", "url": "https://www.koeniz.ch/geoportal", "package_count": 22, "created": "2021-04-07T06:08:53.694267", "political_level": "commune", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "groups": [{"capacity": "public", "name": "gemeinde_koeniz"}], "type": "organization", "title": {"fr": "Section de la g\u00e9omatique Commune de K\u00f6niz", "de": "Dienstzweig Geomatik Gemeinde K\u00f6niz", "en": "Dienstzweig Geomatik Gemeinde K\u00f6niz", "it": "Ufficio della geomatica Comune di K\u00f6niz"}, "revision_id": "a4427c66-c8c6-40bf-b66f-a8bda2f71bc7", "num_followers": 0, "id": "191560fd-46f5-439c-96e7-95840919b468", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "name": "e-bike-ladestationen-gemeinde-koniz", "language": ["de"], "accrual_periodicity": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/IRREG", "license_title": null, "modified": "", "url": "https://opendata.swiss/de/perma/1c31d6d3-ccb7-46a7-8f4a-f2abbdcd6779@dienstzweig-geomatik-gemeinde-koeniz", "extras": [{"key": "harvest_object_id", "value": "386075bd-8703-484c-8fd4-45d08cdb9c92"}, {"key": "harvest_source_id", "value": "fbcc1f87-4c9b-4a17-91fc-a97c017f5456"}, {"key": "harvest_source_title", "value": "Dienstzweig Geomatik Gemeinde K\u00f6niz \u2013 Geocat Harvester"}], "title": {"fr": "E-Bike Ladestationen Gemeinde K\u00f6niz", "de": "E-Bike Ladestationen Gemeinde K\u00f6niz", "en": "E-Bike Ladestationen Gemeinde K\u00f6niz", "it": "E-Bike Ladestationen Gemeinde K\u00f6niz"}, "revision_id": "e000f02f-58b6-428d-b391-17f93b1c9bf2", "identifier": "1c31d6d3-ccb7-46a7-8f4a-f2abbdcd6779@dienstzweig-geomatik-gemeinde-koeniz"}, {"license_title": null, "maintainer": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "title_for_slug": "publi-e-bike-availability-bern", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": null, "num_tags": 0, "contact_points": [{"email": "geoinformation@bfe.admin.ch", "name": "Bundesamt f\u00fcr Energie"}], "keywords": {"fr": [], "de": [], "en": [], "it": []}, "temporals": [], "id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "metadata_created": "2023-03-06T00:40:25.937678", "documentation": [], "conforms_to": [], "metadata_modified": "2024-03-14T02:03:42.848023", "author": null, "author_email": null, "isopen": false, "relations": [], "state": "active", "version": null, "relationships_as_object": [], "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/jsonld", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "e5ef0006-c27a-4b04-b26e-7ce3e86c541d", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "jsonld", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "jsonld", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/jsonld", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (jsonld)", "en": "", "it": ""}, "format": "JSON-LD", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "jsonld", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/ld+json", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-09-01T00:36:53.039322", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/jsonld", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/parquet", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "1ea87aeb-d6eb-45c2-8b74-11779fee6696", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "parquet", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "parquet", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/parquet", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (parquet)", "en": "", "it": ""}, "format": "", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "parquet", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2024-01-24T01:47:07.322529", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/parquet", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/jsonl", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "13f20c45-babb-4564-ad90-4c6d1a8444d7", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "jsonl", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "jsonl", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/jsonl", "state": "active", "media_type": "application/json", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (jsonl)", "en": "", "it": ""}, "format": "JSON", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "jsonl", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/json", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-09-01T00:36:53.039325", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/jsonl", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/csv", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "8135f5d4-6baf-42fe-99bf-c77a2455678a", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "csv", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "csv", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/csv", "state": "active", "media_type": "text/csv", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (csv)", "en": "", "it": ""}, "format": "CSV", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "csv", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-03-06T00:40:25.963199", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/csv", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/fgb", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "d2d5f447-ed35-4ae8-a12e-58e988e0c5c6", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "fgb", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "fgb", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/fgb", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (fgb)", "en": "", "it": ""}, "format": "octet-stream", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "fgb", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/octet-stream", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-09-01T00:36:53.039330", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/fgb", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/ov2", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "e3fdefe2-4b14-4619-880c-40ee873dea76", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "ov2", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "ov2", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/ov2", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (ov2)", "en": "", "it": ""}, "format": "", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "ov2", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "text/plain", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-09-01T00:36:53.039323", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/ov2", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 5, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/xls", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "db0cb7cf-69ea-4e5c-a381-aac104c9efc2", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "xls", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "xls", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/xls", "state": "active", "media_type": "application/vnd.ms-excel", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (xls)", "en": "", "it": ""}, "format": "XLS", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "xls", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/xls", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-09-01T00:36:53.039328", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/xls", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 6, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/n3", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "969d7a1b-6499-478d-ab64-756f5cd5e150", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "n3", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "n3", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/n3", "state": "active", "media_type": "text/n3", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (n3)", "en": "", "it": ""}, "format": "N3", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "n3", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "text/n3", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-09-01T00:36:53.039326", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/n3", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 7, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/gpx", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "e4490f32-7571-4159-87dd-6c3b7b527971", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "gpx", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "gpx", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/gpx", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (gpx)", "en": "", "it": ""}, "format": "", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "gpx", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/gpx+xml", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-09-01T00:36:53.039329", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/gpx", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 8, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/geojson", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "e537df68-9125-4a84-9adc-319ff22db204", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "geojson", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "geojson", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/geojson", "state": "active", "media_type": "application/json", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (geojson)", "en": "", "it": ""}, "format": "JSON", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "geojson", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/json", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-03-06T00:40:25.963200", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/geojson", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 9, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/json", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "00b9ba57-c05e-492a-87a7-9e58f447a662", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "json", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "json", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/json", "state": "active", "media_type": "application/json", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (json)", "en": "", "it": ""}, "format": "JSON", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "json", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/json", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-03-06T00:40:25.963189", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/json", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 10, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/shp", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "7dea1e62-28a9-42c0-871e-b008cf3ff8e4", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "shp", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "shp", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/shp", "state": "active", "media_type": "application/zip", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (shp)", "en": "", "it": ""}, "format": "ZIP", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "shp", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/zip", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-03-06T00:40:25.963196", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/shp", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 11, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/rdfxml", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "06581a95-f3a1-42c2-a14b-29762d735545", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "rdfxml", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "rdfxml", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/rdfxml", "state": "active", "media_type": "application/rdf+xml", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (rdfxml)", "en": "", "it": ""}, "format": "RDF XML", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "rdfxml", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/rdf+xml", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-09-01T00:36:53.039318", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/rdfxml", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 12, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/kml", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "d80c9605-795e-4067-a1ca-db8d867be7d2", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "kml", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "kml", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/kml", "state": "active", "media_type": "application/vnd.google-earth.kml+xml", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (kml)", "en": "", "it": ""}, "format": "KML", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "kml", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/vnd.google-earth.kml+xml", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-09-01T00:36:53.039312", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/kml", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 13, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-03-03T00:00:00", "uri": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/turtle", "package_id": "29d403d2-fec5-45d3-90ef-06107343e3f8", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "9f740712-5205-4410-b219-f61d8862c38a", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "turtle", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "turtle", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/turtle", "state": "active", "media_type": "text/turtle", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern (turtle)", "en": "", "it": ""}, "format": "RDF Turtle", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "turtle", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "text/turtle", "cache_url": null, "license": "https://data.sbb.ch/page/licence", "access_services": [], "created": "2023-09-01T00:36:53.039320", "url": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern/exports/turtle", "documentation": [], "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "last_modified": null, "position": 14, "revision_id": "095e2d3d-dfb7-4d1e-941b-51458d93a2e0", "resource_type": null}], "num_resources": 15, "description": {"fr": "", "de": "alle 10 Minuten werden die Publibike Daten ab dem OpenJourneyPlaner (OJP) abgefragt:----------------\u00a0 \u00a0\u00a0Aufruf:curl --location --request POST 'https://api.opentransportdata.swiss/ojp2020' \\--header 'Content-Type: application/xml' \\--header 'Authorization: Bearer 57c5dbbbf1fe4d00010000185bca6120cfa442c3a3d562b2de8fa9a7' \\--data-raw '<OJP xmlns=\"http://www.siri.org.uk/siri\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\" xmlns:xsd=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema\" xmlns:ojp=\"http://www.vdv.de/ojp\" xsi:schemaLocation=\"http://www.siri.org.uk/siri ../ojp-xsd-v1.0/OJP.xsd\" version=\"1.0\">\u00a0 <OJPRequest>\u00a0 \u00a0 <ServiceRequest>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <RequestorRef>OJP SDK v1.0</RequestorRef>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <RequestTimestamp>2023-03-03T15:34:33.777Z</RequestTimestamp>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:OJPLocationInformationRequest>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <RequestTimestamp>2023-03-03T15:34:33.777Z</RequestTimestamp>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:InitialInput>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:GeoRestriction>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:Rectangle>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:UpperLeft>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <Longitude>7.33644</Longitude>\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <Latitude>46.98743</Latitude>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </ojp:UpperLeft>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:LowerRight>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <Longitude>7.53302</Longitude>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <Latitude>46.91661</Latitude>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </ojp:LowerRight>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </ojp:Rectangle>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </ojp:GeoRestriction>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </ojp:InitialInput>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:Restrictions>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:NumberOfResults>300</ojp:NumberOfResults>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:Type>poi</ojp:Type>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:PointOfInterestFilter>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:PointOfInterestCategory>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:OsmTag>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:Tag>amenity</ojp:Tag>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <ojp:Value>bicycle_rental</ojp:Value>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </ojp:OsmTag>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </ojp:PointOfInterestCategory>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </ojp:PointOfInterestFilter>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </ojp:Restrictions>\u00a0 \u00a0 \u00a0 </ojp:OJPLocationInformationRequest>\u00a0 \u00a0 </ServiceRequest>\u00a0 </OJPRequest></OJP>' -o $dateiname", "en": "", "it": ""}, "tags": [], "groups": [], "creator_user_id": "af084126-f711-4016-a585-70354e997796", "display_name": {}, "relationships_as_subject": [], "publisher": "{\"url\": \"https://data.sbb.ch/explore/?refine.dcat_ap_ch.domain=schweizerische-bundesbahnen-sbb\", \"name\": \"schweizerische-bundesbahnen-sbb\"}", "organization": {"display_name": {"fr": "Chemins de fer f\u00e9d\u00e9raux suisses CFF", "de": "Schweizerische Bundesbahnen SBB", "en": "Swiss Federal Railways SBB", "it": "Ferrovie federali svizzere FFS"}, "description": {"fr": "Les CFF sont l\u2019un des piliers d\u2019une mobilit\u00e9 durable en Suisse. Chaque jour, les CFF acheminent 1,18 million de voyageurs et 210 000 tonnes de marchandises, de mani\u00e8re ponctuelle et respectueuse de l\u2019environnement.\r\n\r\n\r\nLe chemin de fer cr\u00e9e des liens \u00e0 travers toute la Suisse, par-del\u00e0 les fronti\u00e8res linguistiques, culturelles et politiques. Du point de vue \u00e9conomique et social, il contribue ainsi \u00e0 la qualit\u00e9 de vie et \u00e0 la comp\u00e9titivit\u00e9 de notre pays. Mais les CFF ne sont pas qu\u2019une entreprise de chemin de fer moderne et performante. En leur qualit\u00e9 d\u2019employeur, de commanditaire, de propri\u00e9taire et de g\u00e9rant d\u2019immeubles, ils sont responsables de la Suisse, de ses r\u00e9gions et de l\u2019environnement.\r\n", "de": "Die SBB ist das R\u00fcckgrat einer nachhaltigen Mobilit\u00e4t in der Schweiz. T\u00e4glich sind 1,18 Millionen Reisende und 210'000 Tonnen G\u00fcter mit der SBB sicher, p\u00fcnktlich und umweltfreundlich unterwegs.\r\n\r\nDie Eisenbahn verbindet die Schweiz \u00fcber alle sprachlichen, kulturellen und politischen Grenzen hinweg und leistet in wirtschaftlicher und gesellschaftlicher Hinsicht einen \u00fcberaus wertvollen Beitrag an die Lebensqualit\u00e4t und Wettbewerbsf\u00e4higkeit unseres Landes. Die SBB ist aber weit mehr als ein modernes und leistungsf\u00e4higes Bahnunternehmen. Auch als Arbeits- und Auftraggeberin sowie als Immobilienbesitzerin und \u2011bewirtschafterin \u00fcbernimmt sie Verantwortung f\u00fcr die Schweiz, ihre Regionen und die Umwelt.", "en": "SBB is the backbone of sustainable mobility in Switzerland. Every day, it safely transports 1.18 million passengers and 210,000 tonnes of freight on time and in an environmentally friendly manner. \r\n\r\n\r\nThe railway transcends all linguistic, cultural and political boundaries to bring Switzerland together, and in economic and social terms, it makes a vital contribution to the quality of life and competitiveness of our country. However, SBB is much more than just a modern, efficient railway company. As an employer and contractor, a property owner and a real estate manager, SBB takes responsibility for Switzerland, its regions and the environment. \r\n", "it": "Le FFS assumono la loro responsabilit\u00e0. \r\n\r\n \r\n\r\n\r\n\r\nConsigliare ad altri\r\n\r\n\r\nCondividere\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n \r\n\r\n\r\n\r\n \r\n\r\n\r\nLe FFS sono la colonna portante della mobilit\u00e0 sostenibile in Svizzera. Ogni giorno 1,18 milioni di viaggiatori e quasi 210 000 tonnellate di merci viaggiano con le FFS in modo sicuro, puntuale e rispettoso dell'ambiente.\r\n\r\n\r\nLa ferrovia unisce la Svizzera oltre i confini linguistici, culturali e politici e dal punto di vista economico e sociale assicura un contributo oltremodo prezioso alla qualit\u00e0 di vita e alla competitivit\u00e0 del nostro Paese. Le FFS tuttavia sono ben pi\u00f9 di un'impresa ferroviaria moderna e altamente performante. Esse assumono la loro responsalibit\u00e0 per la Svizzera, le sue regioni e l'ambiente anche come datore di lavoro, di committenti, cos\u00ec come di proprietarie e amministratrici di fondi e di immobili.\r\n"}, "name": "schweizerische-bundesbahnen-sbb", "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/sbb-logo1.png", "url": "", "package_count": 83, "created": "2015-11-30T12:26:28.435998", "political_level": "other", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/sbb-logo1.png", "groups": [], "type": "organization", "title": {"fr": "Chemins de fer f\u00e9d\u00e9raux suisses CFF", "de": "Schweizerische Bundesbahnen SBB", "en": "Swiss Federal Railways SBB", "it": "Ferrovie federali svizzere FFS"}, "revision_id": "48b0a14c-d655-4d19-850e-cfccb53a4691", "num_followers": 0, "id": "9e730a9d-9f04-4c65-a977-6830e1ed3e61", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "name": "publi-e-bike-availability-bern", "language": [], "accrual_periodicity": "", "owner_org": "9e730a9d-9f04-4c65-a977-6830e1ed3e61", "modified": "2023-03-03T15:51:40+00:00", "url": "https://data.sbb.ch/explore/dataset/publi-e-bike-availability-bern/", "extras": [{"value": "publi-e-bike-availability-bern@schweizerische-bundesbahnen-sbb", "key": "guid"}, {"value": "https://data.sbb.ch/api/v2/catalog/datasets/publi-e-bike-availability-bern", "key": "uri"}, {"key": "harvest_object_id", "value": "992449a0-3c32-42a6-bc7b-4e72cce4e789"}, {"key": "harvest_source_id", "value": "f926d101-3007-4eee-8333-a738af9d5442"}, {"key": "harvest_source_title", "value": "SBB - DCAT Harvester"}], "title": {"fr": "", "de": "publi - e bike availability bern", "en": "", "it": ""}, "revision_id": "403aa496-07a6-4899-afa0-f75abf149f0b", "identifier": "publi-e-bike-availability-bern@schweizerische-bundesbahnen-sbb"}, {"license_title": null, "maintainer": "Basel-Landschaft", "issued": "2012-06-17T00:00:00", "title_for_slug": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-uber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": "wahlen-abstimmungen@bl.ch", "num_tags": 8, "contact_points": [{"email": "wahlen-abstimmungen@bl.ch", "name": "Basel-Landschaft"}], "keywords": {"fr": ["votation", "federal"], "de": ["abstimmung", "national"], "en": [], "it": ["nazionale", "votazione"]}, "temporals": [{"start_date": "2012-06-17T00:00:00", "end_date": "2012-06-17T23:59:59.999999"}], "id": "90118068-c515-4132-847e-7e4da82f5b31", "metadata_created": "2022-12-13T15:07:22.049601", "documentation": [], "conforms_to": [], "metadata_modified": "2024-03-14T04:43:25.533564", "author": null, "author_email": null, "isopen": false, "relations": [{"url": "https://github.com/OneGov/onegov-cloud/blob/master/src/onegov/election_day/static/docs/api/open_data_it.md", "label": "Descrizione del formato"}, {"url": "https://github.com/OneGov/onegov-cloud/blob/master/src/onegov/election_day/static/docs/api/open_data_rm.md", "label": "Descripziun dal format"}, {"url": "https://github.com/OneGov/onegov-cloud/blob/master/src/onegov/election_day/static/docs/api/open_data_de.md", "label": "Formatbeschreibung"}, {"url": "https://github.com/OneGov/onegov-cloud/blob/master/src/onegov/election_day/static/docs/api/open_data_fr.md", "label": "Description du format"}], "state": "active", "version": null, "relationships_as_object": [], "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2021-07-23T19:08:59+00:00", "uri": "http://kanton-basel-landschaft/vote-anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/csv", "package_id": "90118068-c515-4132-847e-7e4da82f5b31", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "38dfe09f-e759-488b-ae8d-5d25ff6c95c2", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"rm": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "fr": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "de": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "en": "", "it": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv"}, "title": {"rm": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "fr": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "de": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "en": "", "it": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv"}, "download_url": "https://abstimmungen.bl.ch/vote/anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/data-csv", "state": "active", "media_type": "text/csv", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "CSV", "language": [], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"rm": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "fr": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "de": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "en": "", "it": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv"}, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2022-12-13T15:07:22.197935", "url": "https://abstimmungen.bl.ch/vote/anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/data-csv", "documentation": [], "modified": "2022-01-19T06:36:14+00:00", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "bdb49643-34e3-48f3-adb9-913b4ba68301", "identifier": "csv", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2021-07-23T19:08:59+00:00", "uri": "http://kanton-basel-landschaft/vote-anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/json", "package_id": "90118068-c515-4132-847e-7e4da82f5b31", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "e01313cf-4a45-409b-b06f-5fcd27007748", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"rm": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "fr": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "de": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "en": "", "it": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json"}, "title": {"rm": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "fr": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "de": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "en": "", "it": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json"}, "download_url": "https://abstimmungen.bl.ch/vote/anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/data-json", "state": "active", "media_type": "application/json", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "JSON", "language": [], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"rm": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "fr": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "de": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "en": "", "it": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json"}, "mimetype": "application/json", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2022-12-13T15:07:22.197942", "url": "https://abstimmungen.bl.ch/vote/anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/data-json", "documentation": [], "modified": "2022-01-19T06:36:14+00:00", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "bdb49643-34e3-48f3-adb9-913b4ba68301", "identifier": "json", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "description": {"rm": "Resultats finals da la votaziun federala \"\u00c4nderung vom 30. September 2011 des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)\", 17 da zercladur 2012, Kanton Basel-Landschaft, ordin\u00e0 tenor vischnancas.", "fr": "R\u00e9sultats finaux du vote f\u00e9d\u00e9ral \"\u00c4nderung vom 30. September 2011 des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)\", 17 juin 2012, Kanton Basel-Landschaft, r\u00e9partis par municipalit\u00e9s.", "de": "Schlussresultate der eidgen\u00f6ssischen Abstimmung \"\u00c4nderung vom 30. September 2011 des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)\", 17. Juni 2012, Kanton Basel-Landschaft, aufgeschl\u00fcsselt nach Gemeinden.", "en": "", "it": "Risultati finali della votazione federale \"\u00c4nderung vom 30. September 2011 des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)\", 17 giugno 2012, Kanton Basel-Landschaft, suddivisi per municipalit."}, "tags": [{"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "abstimmung", "id": "b23c35b9-e3c8-41ab-8a3f-2b33a98c7a97", "name": "abstimmung"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "federal", "id": "8a59db06-989d-464c-9f96-5bb80a90100d", "name": "federal"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "national", "id": "700a9f36-9c3f-4807-a718-524bbe3ffd2d", "name": "national"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "nazionale", "id": "619aa689-677b-4c60-aec1-a54a1dbc1915", "name": "nazionale"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "plaun-naziunal", "id": "9771f92d-0871-409a-8499-45100a1c6767", "name": "plaun-naziunal"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "votation", "id": "cc2ce8c9-0497-422f-859a-b0f0e52b3e7f", "name": "votation"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "votazione", "id": "e156fa4f-b674-4bc8-b3ee-133cada8f463", "name": "votazione"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "votaziun", "id": "39a4b4ff-9d47-466c-805e-96b71eb53c36", "name": "votaziun"}], "groups": [{"display_name": {"fr": "Gouvernement et secteur public", "de": "Regierung und \u00f6ffentlicher Sektor", "en": "Government and public sector", "it": "Governo e settore pubblico"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": "{\"de\": \"Regierung und \u00f6ffentlicher Sektor\", \"en\": \"Government and public sector\", \"fr\": \"Gouvernement et secteur public\", \"it\": \"Governo e settore pubblico\"}", "image_display_url": "", "id": "e63f4b4e-5e3e-4c7f-9d4a-4babf164878f", "name": "gove"}], "creator_user_id": "af084126-f711-4016-a585-70354e997796", "display_name": {}, "relationships_as_subject": [], "publisher": "{\"url\": \"https://opendata.swiss/organization/kanton-basel-landschaft\", \"name\": \"Basel-Landschaft\"}", "organization": {"display_name": {"fr": "Canton de B\u00e2le-Campagne", "de": "Kanton Basel-Landschaft", "en": "Canton of Basel-Country", "it": "Cantone di Basilea-Campagna"}, "description": {"fr": "", "en": "The Canton of Basel-Country publishes open datasets of cantonal offices and agencies.\r\nFurther information at https://ogd.bl.ch/", "de": "Der Kanton Basel-Landschaft ver\u00f6ffentlicht nach und nach Open Government Datens\u00e4tze von kantonalen \u00c4mtern und Dienststellen. \r\nWeitere Informationen unter https://ogd.bl.ch/", "it": ""}, "name": "kanton-basel-landschaft", "image_display_url": "https://ckan.ogdch-abnahme.clients.liip.ch/uploads/group/2021-04-23-131437.419029baselland.jpg", "url": "https://www.baselland.ch", "package_count": 495, "created": "2022-12-13T14:49:27.397934", "political_level": "canton", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.ogdch-abnahme.clients.liip.ch/uploads/group/2021-04-23-131437.419029baselland.jpg", "groups": [], "type": "organization", "title": {"fr": "Canton de B\u00e2le-Campagne", "de": "Kanton Basel-Landschaft", "en": "Canton of Basel-Country", "it": "Cantone di Basilea-Campagna"}, "revision_id": "68e3d45e-3e6a-45b6-bda9-735e42e88857", "num_followers": 0, "id": "8bedecea-4a19-4807-8d58-59b83b4a6f92", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "name": "anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-uber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care", "language": [], "accrual_periodicity": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/IRREG", "owner_org": "8bedecea-4a19-4807-8d58-59b83b4a6f92", "modified": "2022-01-19T06:36:14+00:00", "url": "https://abstimmungen.bl.ch/vote/anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/data", "extras": [{"value": "vote-anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care@kanton-basel-landschaft", "key": "guid"}, {"value": "http://kanton-basel-landschaft/vote-anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care", "key": "uri"}, {"key": "harvest_object_id", "value": "e18205a8-eca0-40d4-917d-96de09f788f9"}, {"key": "harvest_source_id", "value": "cadaf0fe-9f1d-4bd4-a7ad-b769b0cdcca9"}, {"key": "harvest_source_title", "value": "BL - Abstimmungen"}], "title": {"rm": "\u00c4nderung vom 30. September 2011 des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)", "fr": "\u00c4nderung vom 30. September 2011 des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)", "de": "\u00c4nderung vom 30. September 2011 des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)", "en": "", "it": "\u00c4nderung vom 30. September 2011 des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)"}, "revision_id": "4cf73e8d-55d9-4419-be40-5439907a4f8c", "identifier": "vote-anderung-vom-30-september-2011-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care@kanton-basel-landschaft"}, {"license_title": null, "maintainer": "Staatskanzlei Zug", "issued": "2012-06-17T00:00:00", "title_for_slug": "anderung-des-bundesgesetzes-uber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": "info@zg.ch", "num_tags": 8, "contact_points": [{"email": "info@zg.ch", "name": "Staatskanzlei Zug"}], "keywords": {"fr": ["federal", "votation"], "de": ["abstimmung", "national"], "en": [], "it": ["votazione", "nazionale"]}, "temporals": [{"start_date": "2012-06-17T00:00:00", "end_date": "2012-06-17T23:59:59.999999"}], "id": "d7ca22cd-9fcf-4110-9746-8a16ee1634b6", "metadata_created": "2017-10-05T09:21:08.529102", "documentation": [], "conforms_to": [], "metadata_modified": "2024-03-14T02:38:31.250310", "author": null, "author_email": null, "isopen": false, "relations": [{"url": "https://github.com/OneGov/onegov-cloud/blob/master/src/onegov/election_day/static/docs/api/open_data_fr.md", "label": "Description du format"}, {"url": "https://github.com/OneGov/onegov-cloud/blob/master/src/onegov/election_day/static/docs/api/open_data_de.md", "label": "Formatbeschreibung"}, {"url": "https://github.com/OneGov/onegov-cloud/blob/master/src/onegov/election_day/static/docs/api/open_data_rm.md", "label": "Descripziun dal format"}, {"url": "https://github.com/OneGov/onegov-cloud/blob/master/src/onegov/election_day/static/docs/api/open_data_it.md", "label": "Descrizione del formato"}], "state": "active", "version": null, "relationships_as_object": [], "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2017-07-13T13:25:22+00:00", "uri": "http://staatskanzlei-zug/vote-anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/csv", "package_id": "d7ca22cd-9fcf-4110-9746-8a16ee1634b6", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "893eb17e-2469-4bae-8a97-25f03140da0f", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"rm": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "fr": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "de": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "en": "", "it": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv"}, "title": {"rm": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "fr": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "de": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "en": "", "it": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv"}, "download_url": "https://wab.zug.ch/vote/anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/data-csv", "state": "active", "media_type": "text/csv", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "CSV", "language": [], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"rm": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "fr": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "de": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv", "en": "", "it": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.csv"}, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2017-10-05T11:21:08.625933", "url": "https://wab.zug.ch/vote/anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/data-csv", "documentation": [], "modified": "2022-01-19T06:36:24+00:00", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "71a89d52-40d9-404c-88a2-c1a25606a402", "identifier": "csv", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2017-07-13T13:25:22+00:00", "uri": "http://staatskanzlei-zug/vote-anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/json", "package_id": "d7ca22cd-9fcf-4110-9746-8a16ee1634b6", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "c99ce2dc-b2ad-44da-9fce-d4c6cfd89166", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"rm": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "fr": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "de": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "en": "", "it": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json"}, "title": {"rm": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "fr": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "de": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "en": "", "it": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json"}, "download_url": "https://wab.zug.ch/vote/anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/data-json", "state": "active", "media_type": "application/json", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "JSON", "language": [], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"rm": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "fr": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "de": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json", "en": "", "it": "anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care.json"}, "mimetype": "application/json", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2017-10-05T11:21:08.625961", "url": "https://wab.zug.ch/vote/anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/data-json", "documentation": [], "modified": "2022-01-19T06:36:24+00:00", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "71a89d52-40d9-404c-88a2-c1a25606a402", "identifier": "json", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "description": {"rm": "Resultats finals da la votaziun federala \"\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)\", 17 da zercladur 2012, Kanton Zug, ordin\u00e0 tenor vischnancas.", "fr": "R\u00e9sultats finaux du vote f\u00e9d\u00e9ral \"\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)\", 17 juin 2012, Kanton Zug, r\u00e9partis par municipalit\u00e9s.", "de": "Schlussresultate der eidgen\u00f6ssischen Abstimmung \"\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)\", 17. Juni 2012, Kanton Zug, aufgeschl\u00fcsselt nach Gemeinden.", "en": "", "it": "Risultati finali della votazione federale \"\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)\", 17 giugno 2012, Kanton Zug, suddivisi per municipalit."}, "tags": [{"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "abstimmung", "id": "b23c35b9-e3c8-41ab-8a3f-2b33a98c7a97", "name": "abstimmung"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "federal", "id": "8a59db06-989d-464c-9f96-5bb80a90100d", "name": "federal"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "national", "id": "700a9f36-9c3f-4807-a718-524bbe3ffd2d", "name": "national"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "nazionale", "id": "619aa689-677b-4c60-aec1-a54a1dbc1915", "name": "nazionale"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "plaun-naziunal", "id": "9771f92d-0871-409a-8499-45100a1c6767", "name": "plaun-naziunal"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "votation", "id": "cc2ce8c9-0497-422f-859a-b0f0e52b3e7f", "name": "votation"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "votazione", "id": "e156fa4f-b674-4bc8-b3ee-133cada8f463", "name": "votazione"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "votaziun", "id": "39a4b4ff-9d47-466c-805e-96b71eb53c36", "name": "votaziun"}], "groups": [{"display_name": {"fr": "Gouvernement et secteur public", "de": "Regierung und \u00f6ffentlicher Sektor", "en": "Government and public sector", "it": "Governo e settore pubblico"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": "{\"de\": \"Regierung und \u00f6ffentlicher Sektor\", \"en\": \"Government and public sector\", \"fr\": \"Gouvernement et secteur public\", \"it\": \"Governo e settore pubblico\"}", "image_display_url": "", "id": "e63f4b4e-5e3e-4c7f-9d4a-4babf164878f", "name": "gove"}], "creator_user_id": "0594d621-c92a-4a32-809c-98e281dc7944", "display_name": {}, "relationships_as_subject": [], "publisher": "{\"url\": \"https://opendata.swiss/organization/staatskanzlei-zug\", \"name\": \"Staatskanzlei Zug\"}", "organization": {"display_name": {"fr": "", "de": "Staatskanzlei Zug", "en": "", "it": ""}, "description": {"fr": "", "de": "Der Kanton Zug ver\u00f6ffentlicht hier schrittweise OGD-Datens\u00e4tze der kantonalen Verwaltung.", "en": "", "it": ""}, "name": "staatskanzlei-zug", "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/regierungsgebaeude_zug.jpg", "url": "", "package_count": 229, "created": "2017-10-05T11:16:26.433022", "political_level": "canton", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/regierungsgebaeude_zug.jpg", "groups": [{"capacity": "public", "name": "kanton-zug"}], "type": "organization", "title": {"fr": "", "de": "Staatskanzlei Zug", "en": "", "it": ""}, "revision_id": "afa6d8c9-a8de-47b8-adca-86da8e037562", "num_followers": 0, "id": "5b554a78-e0c3-4224-9330-42ff3e0f3b2b", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "name": "anderung-des-bundesgesetzes-uber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care", "language": [], "accrual_periodicity": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/IRREG", "owner_org": "5b554a78-e0c3-4224-9330-42ff3e0f3b2b", "modified": "2022-01-19T06:36:24+00:00", "url": "https://wab.zug.ch/vote/anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care/data", "extras": [{"value": "vote-anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care@staatskanzlei-zug", "key": "guid"}, {"value": "http://staatskanzlei-zug/vote-anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care", "key": "uri"}, {"key": "harvest_object_id", "value": "a5f470ac-9a9f-474b-b5d6-36da84aee0bd"}, {"key": "harvest_source_id", "value": "d4dd93ea-afd6-4cbc-ac01-ce601dc87154"}, {"key": "harvest_source_title", "value": "ZG-Kt - Staatskanzlei - DCAT Harvester"}], "title": {"rm": "\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)", "fr": "\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)", "de": "\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)", "en": "", "it": "\u00c4nderung des Bundesgesetzes \u00fcber die Krankenversicherung (KVG) (Managed Care)"}, "revision_id": "77041d94-1c58-4385-b67f-258fc46547b2", "identifier": "vote-anderung-des-bundesgesetzes-ueber-die-krankenversicherung-kvg-managed-care@staatskanzlei-zug"}, {"license_title": null, "maintainer": "Open data platform mobility Switzerland", "issued": "2023-12-15T10:51:34.554476", "title_for_slug": "bike-parking", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": "opendata@sbb.ch", "num_tags": 31, "contact_points": [{"email": "opendata@sbb.ch", "name": "Open Data Mobilit\u00e4t Schweiz"}], "keywords": {"fr": ["bicyclette", "voyage-intermodal", "voyage-multimodal", "proprietaire", "donnees", "bicycliste", "parking", "lmeta"], "de": ["daten", "fahrradfahrer", "embag", "multi-modales-reisen", "proprietar", "fahrrad", "parkplatz", "inter-modales-reisen"], "en": ["bicycle", "cyclist", "inter-modal-journey", "data", "multi-modal-journey", "parking-space", "proprietary"], "it": ["parcheggio", "dati", "bicicletta", "proprietario", "lmeca", "multi-modal-transport", "inter-modal-transport", "ciclista"]}, "temporals": [], "id": "9752e4db-2bc8-4d57-a1c8-07a51e41b743", "metadata_created": "2023-06-29T00:32:32.057765", "documentation": [], "conforms_to": [], "metadata_modified": "2024-02-28T02:07:03.733852", "author": null, "author_email": null, "isopen": false, "relations": [{"url": "https://opentransportdata.swiss/terms-of-use/", "label": "Terms of use"}, {"url": "https://opentransportdata.swiss/en/cookbook/bike-parking/", "label": "Cookbook"}], "state": "active", "version": null, "relationships_as_object": [], "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"byte_size": 943306, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-12-15T10:51:34.554476", "uri": "https://opentransportdata.swiss/dataset/344b7ba5-2080-441c-88a9-f81f9d670342/resource/5cbad1ca-2567-4ecc-b7b7-633d942a3f72", "package_id": "9752e4db-2bc8-4d57-a1c8-07a51e41b743", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "6101d962-fca1-4a8c-acde-4d652fcb979d", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "bike_parking.json", "en": "bike_parking.json", "de": "bike_parking.json", "it": "bike_parking.json"}, "title": {"fr": "bike_parking.json", "en": "bike_parking.json", "de": "bike_parking.json", "it": "bike_parking.json"}, "download_url": "https://opentransportdata.swiss/dataset/344b7ba5-2080-441c-88a9-f81f9d670342/resource/5cbad1ca-2567-4ecc-b7b7-633d942a3f72/download/bike_parking.json", "state": "active", "media_type": "application/json", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "JSON", "language": [], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "bike_parking.json", "en": "bike_parking.json", "de": "bike_parking.json", "it": "bike_parking.json"}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2024-02-28T02:07:04.351848", "url": "https://opentransportdata.swiss/dataset/344b7ba5-2080-441c-88a9-f81f9d670342/resource/5cbad1ca-2567-4ecc-b7b7-633d942a3f72/download/bike_parking.json", "documentation": [], "modified": "2024-02-27T04:40:10.690632", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "0d18e424-8da5-4f25-9e17-abac23e78b17", "identifier": "bike_parking.json", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "description": {"fr": "Le jeu de donn\u00e9es contient environ 1200 parkings \u00e0 v\u00e9los (possibilit\u00e9s de stationnement des v\u00e9los / places de stationnement). Les donn\u00e9es ne concernent que les lieux disponibles pour les CFF.", "de": "Der Datensatz enth\u00e4lt rund 1200 Fahrrad-Parkings (Velo-Abstellm\u00f6glichkeiten / Abstellpl\u00e4tze). Die Daten beziehen sich nur auf die der SBB verf\u00fcgbaren Orte.", "en": "The data set contains around 1200 bicycle parking spaces (bicycle parking facilities / parking spaces). The data refers only to the locations available to SBB.", "it": "Il set di dati contiene circa 1200 parcheggi per biciclette (strutture di parcheggio per biciclette / parcheggi). I dati si riferiscono solo alle sedi disponibili per le FFS."}, "tags": [{"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "bicicletta", "id": "ff7bd662-c36c-4c6c-a8ae-f77d883d9dfc", "name": "bicicletta"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "bicycle", "id": "accc15b6-f619-4502-a557-fab707c0b439", "name": "bicycle"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "bicyclette", "id": "0b310288-301b-4ca1-90b6-d4d9ecf89389", "name": "bicyclette"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "bicycliste", "id": "7dc16d31-f7f1-4bec-9b18-9da0d9aa0ec9", "name": "bicycliste"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "ciclista", "id": "79785677-f2ec-473e-88da-852ae9b8da1f", "name": "ciclista"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "cyclist", "id": "8c55ecd7-437c-4e6c-9ccf-8b89e4eda1bc", "name": "cyclist"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "data", "id": "66bb0751-33de-4f83-9fa6-61351e76518b", "name": "data"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "daten", "id": "7b27df00-4239-4c3c-b67a-71de289d1cad", "name": "daten"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "dati", "id": "a8a94c84-4273-4829-a1af-cb97de04428c", "name": "dati"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "donnees", "id": "49ad85ff-b5e4-4d0f-a80d-41a29694eec5", "name": "donnees"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "embag", "id": "4feeffe4-368c-47b9-880b-1bafabec93b6", "name": "embag"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "fahrrad", "id": "fa61da7a-458b-4e38-a9af-f6aaa20f2081", "name": "fahrrad"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "fahrradfahrer", "id": "9edb9490-71f1-46ea-b9bd-e3d1a813a832", "name": "fahrradfahrer"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "inter-modal-journey", "id": "9ba9dfb6-44ba-4b3b-bcc3-996c22f6d437", "name": "inter-modal-journey"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "inter-modal-transport", "id": "b14ac8f0-3503-483b-904b-05ec71ddad63", "name": "inter-modal-transport"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "inter-modales-reisen", "id": "c8b82b2a-403b-4f45-a3a5-6d99f05225e6", "name": "inter-modales-reisen"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "lmeca", "id": "967756a1-bf57-49a7-a9c7-873968a84fc4", "name": "lmeca"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "lmeta", "id": "9e584c50-3901-4609-9bbe-9793e524092e", "name": "lmeta"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "multi-modal-journey", "id": "e32e5c16-baa8-4bfe-9654-a1e4bbc488c1", "name": "multi-modal-journey"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "multi-modal-transport", "id": "20f4806c-e681-4641-bebf-f15a08164d89", "name": "multi-modal-transport"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "multi-modales-reisen", "id": "2a0a0d22-069e-4d36-bab7-3d7a0c3e9dfb", "name": "multi-modales-reisen"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "parcheggio", "id": "17b52ce2-14f9-42f2-832a-24cdd1b86026", "name": "parcheggio"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "parking", "id": "d691c307-c8c6-431f-b740-3b6fb2cb98a8", "name": "parking"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "parking-space", "id": "01fe39db-bcba-41bd-bfd3-2d6be4365cc2", "name": "parking-space"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "parkplatz", "id": "6763a0fa-64e2-4d03-b79d-8f14341a6e5a", "name": "parkplatz"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "proprietaire", "id": "4a00640d-0196-4a5a-b1b9-f6df7be9eb69", "name": "proprietaire"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "proprietar", "id": "3eb15c53-63dd-43cc-a900-966e48f20905", "name": "proprietar"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "proprietario", "id": "b5e92cb7-7e72-4ab4-a8a4-2223196cf058", "name": "proprietario"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "proprietary", "id": "393af8a3-478f-493b-889c-d64343e6fc84", "name": "proprietary"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "voyage-intermodal", "id": "f3f0aef9-2eb8-410c-8918-34f207a6bdf4", "name": "voyage-intermodal"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "voyage-multimodal", "id": "55c8c7c4-0355-4fe6-a734-4dd544bbb7b4", "name": "voyage-multimodal"}], "spatial": "Schweiz", "groups": [], "creator_user_id": "af084126-f711-4016-a585-70354e997796", "display_name": {}, "relationships_as_subject": [], "publisher": "{\"url\": \"https://opendata.swiss/organization/oevch\", \"name\": \"SBB via ROKAS\"}", "organization": {"display_name": {"fr": "Secr\u00e9tariat des t\u00e2ches du syst\u00e8me d\u2019information \u00e0 la client\u00e8le (CFF SA)", "de": "Gesch\u00e4ftsstelle Systemaufgaben Kundeninformation (SBB AG)", "en": "Business office of Customer Information System Tasks (SBB CFF FFS)", "it": "Servizio commerciale Attivit\u00e0 di sistema Informazione alla clientela (FFS SA)"}, "description": {"fr": "Le Secr\u00e9tariat des t\u00e2ches du syst\u00e8me d\u2019information \u00e0 la client\u00e8le (SKI) publie pour le compte de l\u2019OFT les donn\u00e9es de l\u2019ensemble des transports publics de Suisse.", "de": "Die Gesch\u00e4ftsstelle Systemaufgaben Kundeninformation (SKI) ver\u00f6ffentlicht im Auftrag des BAV die Daten des gesamten \u00f6ffentlichen Verkehrs der Schweiz", "en": "Working on behalf of the Swiss Federal Office of Transport (FOT), the Customer Information System Tasks (SKI) business office publishes data on all public transport in Switzerland", "it": "Il servizio commerciale Attivit\u00e0 di sistema Informazione alla clientela (SKI) pubblica, per conto dell\u2019UFT, i dati di tutto il trasporto pubblico in Svizzera."}, "name": "oevch", "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/sbb-logo1.png", "url": "https://www.opentransportdata.swiss", "package_count": 72, "created": "2017-03-02T09:25:05.476967", "political_level": "other", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/sbb-logo1.png", "groups": [{"capacity": "public", "name": "schweizerische-bundesbahnen-sbb"}], "type": "organization", "title": {"fr": "Secr\u00e9tariat des t\u00e2ches du syst\u00e8me d\u2019information \u00e0 la client\u00e8le (CFF SA)", "de": "Gesch\u00e4ftsstelle Systemaufgaben Kundeninformation (SBB AG)", "en": "Business office of Customer Information System Tasks (SBB CFF FFS)", "it": "Servizio commerciale Attivit\u00e0 di sistema Informazione alla clientela (FFS SA)"}, "revision_id": "b55610c5-a415-4850-8a01-a5b9a5ddd422", "num_followers": 0, "id": "d1cb4307-cbc1-4d04-bca0-4830844abff6", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "name": "bike-parking", "language": ["en", "de", "fr", "it"], "accrual_periodicity": "", "owner_org": "d1cb4307-cbc1-4d04-bca0-4830844abff6", "modified": "2024-02-27T04:40:11.853360", "url": "https://opentransportdata.swiss/dataset/bike-parking", "extras": [{"value": "bike-parking@oevch", "key": "guid"}, {"value": "https://opentransportdata.swiss/dataset/344b7ba5-2080-441c-88a9-f81f9d670342", "key": "uri"}, {"key": "harvest_object_id", "value": "bb329989-ad0e-436b-ac54-9937d977319f"}, {"key": "harvest_source_id", "value": "9d4d42d9-3843-490b-918f-d30f9aa9d701"}, {"key": "harvest_source_title", "value": "Opendatatransport - DCAT Harvester"}], "title": {"fr": "Parkings \u00e0 bicyclette", "de": "Velo Abstellm\u00f6glichkeiten", "en": "Bike Parkings", "it": "Parcheggio per biciclette"}, "revision_id": "6be0db47-23eb-4036-8466-b5e2cebaabfe", "identifier": "bike-parking@oevch"}, {"license_title": null, "maintainer": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "title_for_slug": "veloplan", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": null, "num_tags": 5, "contact_points": [{"email": "opendata@stadt.sg.ch", "name": "OGD-Koordinationsstelle St.Gallen"}], "keywords": {"fr": [], "de": ["bike", "velo", "steigung", "strassen", "velorouten"], "en": [], "it": []}, "temporals": [], "id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "metadata_created": "2023-12-21T12:47:22.961871", "documentation": [], "conforms_to": [], "metadata_modified": "2024-03-08T06:02:05.658419", "author": null, "author_email": null, "isopen": false, "relations": [{"url": "https://map.stadt.sg.ch/stadtplan/ext/?lang=de&basemap=sg_av&layers=veloplan", "label": "https://map.stadt.sg.ch/stadtplan/ext/?lang=de&basemap=sg_av&layers=veloplan"}], "state": "active", "version": null, "relationships_as_object": [], "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/n3", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "d7adbdc4-6e48-4218-a4dd-49d8edd3e23b", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "n3", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "n3", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/n3", "state": "active", "media_type": "text/n3", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (n3)", "en": "", "it": ""}, "format": "N3", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "n3", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975482", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/n3", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "ce84dc36-e4f5-4527-8d09-bf0c8697d9d8", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/jsonl", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "8e501b1b-6756-4c95-af7c-623ca57cddfc", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "jsonl", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "jsonl", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/jsonl", "state": "active", "media_type": "application/json", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (jsonl)", "en": "", "it": ""}, "format": "JSON", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "jsonl", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975476", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/jsonl", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/kml", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "562db521-68d9-4b24-9c0e-879933a2a0f2", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "kml", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "kml", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/kml", "state": "active", "media_type": "application/vnd.google-earth.kml+xml", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (kml)", "en": "", "it": ""}, "format": "KML", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "kml", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975478", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/kml", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/gpx", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "7cc31387-d8a3-42e0-81ab-0c691b4fd9b9", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "gpx", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "gpx", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/gpx", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (gpx)", "en": "", "it": ""}, "format": "", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "gpx", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975470", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/gpx", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/csv", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "01763dcf-cc85-4d9e-9f5f-54440bd7e8de", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "csv", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "csv", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/csv", "state": "active", "media_type": "text/csv", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (csv)", "en": "", "it": ""}, "format": "CSV", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "csv", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975465", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/csv", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/xls", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "79c97312-50e4-4bc4-a0dd-1cfc0ac80efc", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "xls", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "xls", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/xls", "state": "active", "media_type": "application/vnd.ms-excel", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (xls)", "en": "", "it": ""}, "format": "XLS", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "xls", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975467", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/xls", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 5, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/json", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "9161fec1-5bd7-4a71-82cc-a6f8ba2b27be", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "json", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "json", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/json", "state": "active", "media_type": "application/json", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (json)", "en": "", "it": ""}, "format": "JSON", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "json", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975484", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/json", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 6, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/shp", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "9e908811-0212-41a0-82ce-d3c869d09c3a", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "shp", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "shp", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/shp", "state": "active", "media_type": "application/zip", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (shp)", "en": "", "it": ""}, "format": "ZIP", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "shp", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975481", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/shp", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 7, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/fgb", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "d09e54dd-efa5-4234-95d5-6e96f9659529", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "fgb", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "fgb", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/fgb", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (fgb)", "en": "", "it": ""}, "format": "octet-stream", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "fgb", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975473", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/fgb", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 8, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/turtle", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "d70cb566-89bb-4a6a-a028-91cbe63242d6", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "turtle", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "turtle", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/turtle", "state": "active", "media_type": "text/turtle", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (turtle)", "en": "", "it": ""}, "format": "RDF Turtle", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "turtle", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975469", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/turtle", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 9, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/parquet", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "9db7ab35-e8b1-4f70-bcda-488ef6ce67b3", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "parquet", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "parquet", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/parquet", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (parquet)", "en": "", "it": ""}, "format": "", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "parquet", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2024-01-26T05:00:40.891292", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/parquet", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 10, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/rdfxml", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "993729e6-a169-4ba7-a835-e9321a0d652d", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "rdfxml", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "rdfxml", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/rdfxml", "state": "active", "media_type": "application/rdf+xml", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (rdfxml)", "en": "", "it": ""}, "format": "RDF XML", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "rdfxml", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975479", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/rdfxml", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 11, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/jsonld", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "23b2ac68-49bb-4c5b-8460-970d451ee454", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "jsonld", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "jsonld", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/jsonld", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (jsonld)", "en": "", "it": ""}, "format": "JSON-LD", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "jsonld", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975472", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/jsonld", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 12, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/ov2", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "74db5596-a17e-4b0d-b51f-9302a048ea2c", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "ov2", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "ov2", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/ov2", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (ov2)", "en": "", "it": ""}, "format": "", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "ov2", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975475", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/ov2", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 13, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "uri": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/geojson", "package_id": "1d7389fc-b061-4377-8277-1e050164df6e", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "dcc53ea7-1f46-488a-a100-0fd7d05dcb3a", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialAllowed-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "geojson", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "geojson", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/geojson", "state": "active", "media_type": "application/json", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen (geojson)", "en": "", "it": ""}, "format": "JSON", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "geojson", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "CC BY", "access_services": [], "created": "2023-12-21T12:47:22.975458", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan/exports/geojson", "documentation": [], "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "last_modified": null, "position": 14, "revision_id": "e479c075-af0e-4761-90c6-46f02d12bcf3", "resource_type": null}], "num_resources": 15, "description": {"fr": "", "de": "Infos \u00fcber Infrastruktur und Velorouten", "en": "", "it": ""}, "tags": [{"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "bike", "id": "9644ac14-769c-47f3-a8d3-3a2f24eb1b90", "name": "bike"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "steigung", "id": "9d4cc2c5-8dcd-40b0-b988-36fd073da48c", "name": "steigung"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "strassen", "id": "a6825701-54fc-414e-badc-c4ad3f20ec39", "name": "strassen"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "velo", "id": "0a86d77a-9ac9-40ed-a56b-57b83f9d21b2", "name": "velo"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "velorouten", "id": "3d2afa5d-7bec-4bae-8e01-ecba9ffb29b5", "name": "velorouten"}], "groups": [{"display_name": {"fr": "Transports", "de": "Verkehr", "en": "Transport", "it": "Trasporti"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": "{\"de\": \"Verkehr\", \"en\": \"Transport\", \"fr\": \"Transports\", \"it\": \"Trasporti\"}", "image_display_url": "", "id": "896b8bde-68ed-4eb9-ab30-c0ea6f64747f", "name": "tran"}], "creator_user_id": "af084126-f711-4016-a585-70354e997796", "display_name": {}, "relationships_as_subject": [], "publisher": "{\"url\": \"https://daten.stadt.sg.ch/explore/?refine.dcat_ap_ch.domain=stadt-st-gallen\", \"name\": \"stadt-st-gallen\"}", "organization": {"display_name": {"fr": "Ville de Saint-Gall", "de": "Stadt St.Gallen", "en": "City of St.Gallen", "it": "Citt\u00e0 di San Gallo"}, "description": {"fr": "Avec une population de 80 000 habitants, Saint-Gall, huiti\u00e8me ville de Suisse, est la m\u00e9tropole \u00e9conomique, politique, sociale et culturelle de la Suisse orientale. Ses 1400 ans d'histoire se m\u00ealent \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 urbaine, \u00e0 une \u00e9conomie innovante et \u00e0 un paysage pr\u00e9serv\u00e9.", "en": "With a population of 80,000, St.Gallen, Switzerland\u2019s eighth largest city, is the economic, political, social and cultural metropolis of eastern Switzerland. Its 1400 years of history blend with urban creativity, an innovative economy and an unspoilt landscape.", "de": "St.Gallen, die achtgr\u00f6sste Stadt der Schweiz, ist mit 80'000 Einwohnern die wirtschaftliche, politische, soziale und kulturelle Metropole der Ostschweiz. Ihre 1400-j\u00e4hrige Geschichte verbindet sich mit urbaner Kreativit\u00e4t, einer innovativen Wirtschaft und einer intakten Landschaft.", "it": "Con una popolazione di 80.000 abitanti, San Gallo, l'ottava citt\u00e0 pi\u00f9 grande della Svizzera, \u00e8 la metropoli economica, politica, sociale e culturale della Svizzera orientale. I suoi 1400 anni di storia si fondono con la creativit\u00e0 urbana, un'economia innovativa e un paesaggio incontaminato."}, "name": "stadt-st-gallen", "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/2024-01-05-101727.5904662023-12-21-092646.943088Logostgallenrgb300dpi.jpg", "url": "https://www.stadt.sg.ch/", "package_count": 101, "created": "2023-12-21T12:38:31.806844", "political_level": "commune", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "2024-01-05-101727.5904662023-12-21-092646.943088Logostgallenrgb300dpi.jpg", "groups": [], "type": "organization", "title": {"fr": "Ville de Saint-Gall", "de": "Stadt St.Gallen", "en": "City of St.Gallen", "it": "Citt\u00e0 di San Gallo"}, "revision_id": "23212ea4-1857-41a4-a41a-2c1409d96ce8", "num_followers": 0, "id": "e311f25d-efb5-44e2-ac7a-0e223892f618", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "name": "veloplan", "language": [], "accrual_periodicity": "", "owner_org": "e311f25d-efb5-44e2-ac7a-0e223892f618", "modified": "2024-01-15T12:31:07+00:00", "url": "https://daten.stadt.sg.ch/explore/dataset/veloplan/", "extras": [{"value": "veloplan@stadt-st-gallen", "key": "guid"}, {"value": "https://daten.stadt.sg.ch/api/v2/catalog/datasets/veloplan", "key": "uri"}, {"key": "harvest_object_id", "value": "ea02db2d-8a1e-4669-8d9f-f04fbfb3b1a7"}, {"key": "harvest_source_id", "value": "c9c0c3f2-d6be-41d2-9445-b0c62d885e1e"}, {"key": "harvest_source_title", "value": "DCAT Harvester Stadt St. Gallen"}], "title": {"fr": "", "de": "Veloplan Stadt St.Gallen", "en": "", "it": ""}, "revision_id": "5e0cab7f-b2ab-4478-8733-39dd11ae084d", "identifier": "veloplan@stadt-st-gallen"}, {"license_title": null, "maintainer": "info@bfs.admin.ch", "issued": "2020-06-08T06:30:00+00:00", "title_for_slug": "hospitalisierungen-mit-palliative-care-im-jahr-2018", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": "auskunftsdienst@bfs.admin.ch", "num_tags": 5, "contact_points": [{"email": "auskunftsdienst@bfs.admin.ch", "name": "info@bfs.admin.ch"}], "keywords": {"fr": ["sante"], "de": ["gesundheit"], "en": ["health"], "it": ["salute"]}, "temporals": [{"start_date": "2018-01-01T00:00:00", "end_date": "2018-12-31T23:59:59.999999"}], "id": "071a3034-e486-4f85-bbac-8e60162413a2", "metadata_created": "2022-05-11T13:31:25.348517", "documentation": [], "conforms_to": [], "metadata_modified": "2024-03-14T10:53:49.557084", "author": null, "author_email": null, "isopen": false, "relations": [{"url": "https://www.admin.ch/opc/de/classified-compilation/19920252/index.html", "label": "legal_basis"}], "state": "active", "version": null, "relationships_as_object": [], "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2020-06-08T06:30:00+00:00", "package_id": "071a3034-e486-4f85-bbac-8e60162413a2", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "c80a6c19-860a-49f7-89de-48f96ff7527e", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "Hospitalisierungen mit Palliative Care im Jahr 2018", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "Hospitalisierungen mit Palliative Care im Jahr 2018", "en": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "text/html", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "HTML", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "Hospitalisierungen mit Palliative Care im Jahr 2018", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2022-05-11T13:31:25.435697", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/de/2027-1800", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "bd673c97-c2e3-4ec6-b548-e77827878a2a", "identifier": "13047590-de@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2020-06-08T06:30:00+00:00", "package_id": "071a3034-e486-4f85-bbac-8e60162413a2", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "70d6e529-817c-4f66-a097-db59ee67790d", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "Les hospitalisations avec des soins palliatifs en 2018", "en": "", "de": "", "it": ""}, "title": {"fr": "Les hospitalisations avec des soins palliatifs en 2018", "en": "", "de": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "text/html", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "HTML", "language": ["fr"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "Les hospitalisations avec des soins palliatifs en 2018", "en": "", "de": "", "it": ""}, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2022-05-11T13:31:25.435700", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/fr/2028-1800", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "bd673c97-c2e3-4ec6-b548-e77827878a2a", "identifier": "13047591-fr@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2020-06-08T06:30:00+00:00", "uri": "", "package_id": "071a3034-e486-4f85-bbac-8e60162413a2", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "4e8c7fb4-ad5b-459f-8b69-e39a3d1c9df1", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "Les hospitalisations avec des soins palliatifs en 2018", "en": "", "de": "", "it": ""}, "title": {"fr": "Les hospitalisations avec des soins palliatifs en 2018", "en": "", "de": "", "it": ""}, "download_url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/13047591/master", "state": "active", "media_type": "application/pdf", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "PDF", "language": ["fr"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "Les hospitalisations avec des soins palliatifs en 2018", "en": "", "de": "", "it": ""}, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-12-06T11:19:40.584012", "url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/13047591/master", "documentation": [], "modified": "2020-05-28T06:19:48.326000+00:00", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "bd673c97-c2e3-4ec6-b548-e77827878a2a", "identifier": "13047591-master@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2020-06-08T06:30:00+00:00", "uri": "", "package_id": "071a3034-e486-4f85-bbac-8e60162413a2", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "fb26d523-3159-4ed8-8a4d-9d8e0d1c7016", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "Hospitalisierungen mit Palliative Care im Jahr 2018", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "Hospitalisierungen mit Palliative Care im Jahr 2018", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/13047590/appendix", "state": "active", "media_type": "application/vnd.ms-excel", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "XLS", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "Hospitalisierungen mit Palliative Care im Jahr 2018", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-12-06T11:19:40.583999", "url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/13047590/appendix", "documentation": [], "modified": "2020-05-26T12:41:40.410000+00:00", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "bd673c97-c2e3-4ec6-b548-e77827878a2a", "identifier": "13047590-appendix@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2020-06-08T06:30:00+00:00", "uri": "", "package_id": "071a3034-e486-4f85-bbac-8e60162413a2", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "883d7eb7-09ef-49ef-935a-84f38d1de45e", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "Hospitalisierungen mit Palliative Care im Jahr 2018", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "Hospitalisierungen mit Palliative Care im Jahr 2018", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/13047590/master", "state": "active", "media_type": "application/pdf", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "PDF", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "Hospitalisierungen mit Palliative Care im Jahr 2018", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-12-06T11:19:40.584008", "url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/13047590/master", "documentation": [], "modified": "2020-05-28T06:19:45.831000+00:00", "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "bd673c97-c2e3-4ec6-b548-e77827878a2a", "identifier": "13047590-master@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2020-06-08T06:30:00+00:00", "uri": "", "package_id": "071a3034-e486-4f85-bbac-8e60162413a2", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "1568711f-7a0f-46ff-bc65-95dd1a58f67f", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "Les hospitalisations avec des soins palliatifs en 2018", "en": "", "de": "", "it": ""}, "title": {"fr": "Les hospitalisations avec des soins palliatifs en 2018", "en": "", "de": "", "it": ""}, "download_url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/13047591/appendix", "state": "active", "media_type": "application/vnd.ms-excel", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "XLS", "language": ["fr"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "Les hospitalisations avec des soins palliatifs en 2018", "en": "", "de": "", "it": ""}, "mimetype": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-12-06T11:19:40.584010", "url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/13047591/appendix", "documentation": [], "modified": "2020-05-26T12:41:40.408000+00:00", "last_modified": null, "position": 5, "revision_id": "bd673c97-c2e3-4ec6-b548-e77827878a2a", "identifier": "13047591-appendix@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}], "num_resources": 6, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "tags": [{"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "gesundheit", "id": "1f4b7e51-279b-4a54-afbc-3641b7dd70b9", "name": "gesundheit"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "health", "id": "7c92c65e-eaff-4f25-926c-d0a83c849129", "name": "health"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "salute", "id": "ffcbee3d-7057-4bbe-a0fc-b2b41367da8f", "name": "salute"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "sanadad", "id": "fa25615e-e7a8-4b68-9515-ec3a6a5af122", "name": "sanadad"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "sante", "id": "280abff9-c433-48f8-9b68-529913c13752", "name": "sante"}], "spatial": "Schweiz", "groups": [{"display_name": {"fr": "Sant\u00e9", "de": "Gesundheit", "en": "Health", "it": "Salute"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": "{\"de\": \"Gesundheit\", \"en\": \"Health\", \"fr\": \"Sant\u00e9\", \"it\": \"Salute\"}", "image_display_url": "", "id": "a3c80661-8b02-444b-9eb9-9453e52dd776", "name": "heal"}], "creator_user_id": "af084126-f711-4016-a585-70354e997796", "display_name": {}, "relationships_as_subject": [], "publisher": "{\"url\": \"https://www.bfs.admin.ch/\", \"name\": \"BFS/OFS\"}", "organization": {"display_name": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique OFS", "de": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "en": "Federal Statistical Office FSO", "it": "Ufficio federale di statistica UST"}, "description": {"fr": "L'OFS est le centre de comp\u00e9tence de la statistique publique suisse. Il produit des informations statistiques sur la population, l'\u00e9conomie, la soci\u00e9t\u00e9, la formation et la recherche, le territoire et l'environnement. Ces informations servent \u00e0 la formation de l\u2019opinion publique. Elles sont un outil de planification et de gouvernance dans tous les domaines de l\u2019action politique et contribuent au bon fonctionnement de notre \u00c9tat moderne et d\u00e9mocratique.", "de": "Das BFS ist das nationale Kompetenzzentrum der \u00f6ffentlichen Statistik der Schweiz. Es produziert und publiziert statistische Informationen \u00fcber den Stand und die Entwicklung von Bev\u00f6lkerung, Wirtschaft, Gesellschaft, Bildung, Forschung, Raum und Umwelt. Diese Informationen dienen der Meinungsbildung in der Bev\u00f6lkerung sowie der Planung und Steuerung von zentralen Politikbereichen. Sie leisten einen wichtigen Beitrag f\u00fcr einen modernen, demokratischen Staat.", "en": "The FSO is Switzerland's national competence centre for official statistics. It produces and publishes statistical information on the status and development of the population, economy, society, education, research, territory and the environment. This information is used for opinion building among the population and for the planning and management of key policy areas. They make an important contribution to a modern, democratic state.", "it": "L\u2019UST \u00e8 il centro di competenza nazionale per la statistica pubblica della Svizzera. Produce e pubblica informazioni statistiche sullo stato e sull'evoluzione della popolazione, dell'economia, della societ\u00e0, della formazione, della ricerca, del territorio e dell'ambiente. Queste informazioni servono alla formazione dell'opinione pubblica nonch\u00e9 alla pianificazione e alla gestione in ambiti politici di centrale importanza. Forniscono un importante contributo per uno Stato moderno e democratico."}, "name": "bundesamt-fur-statistik-bfs", "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/BFS_08_web.jpg", "url": "https://www.bfs.admin.ch", "package_count": 2894, "created": "2015-11-30T11:50:01.742198", "political_level": "confederation", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/BFS_08_web.jpg", "groups": [], "type": "organization", "title": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique OFS", "de": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "en": "Federal Statistical Office FSO", "it": "Ufficio federale di statistica UST"}, "revision_id": "a9c07792-c20d-406e-bae8-01efb95e3cce", "num_followers": 0, "id": "4309c328-c618-4077-bcdc-378a21ee1b46", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "name": "hospitalisierungen-mit-palliative-care-im-jahr-2018", "language": ["de", "fr"], "accrual_periodicity": "", "owner_org": "4309c328-c618-4077-bcdc-378a21ee1b46", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/de/2027-1800", "extras": [{"value": "13047588@bundesamt-fur-statistik-bfs", "key": "guid"}, {"value": "https://ckan.opendata.swiss/perma/13047588@bundesamt-fur-statistik-bfs", "key": "uri"}, {"key": "harvest_object_id", "value": "ec51234b-0f74-4359-9d15-bbb930c605d1"}, {"key": "harvest_source_id", "value": "47bf1425-f615-4803-838a-f9b4c79a3cbb"}, {"key": "harvest_source_title", "value": "BFS \u2013 DCAT Harvester"}], "title": {"fr": "Les hospitalisations avec des soins palliatifs en 2018", "de": "Hospitalisierungen mit Palliative Care im Jahr 2018", "en": "", "it": ""}, "revision_id": "56a2935e-670c-462a-a8c6-5a20ed79b33b", "identifier": "13047588@bundesamt-fur-statistik-bfs"}, {"license_title": null, "maintainer": "Nicolas Kessler", "issued": "2020-06-03T00:00:00", "title_for_slug": "Postauto Postkarten", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": "n.kessler@mfk.ch", "num_tags": 3, "contact_points": [{"email": "n.kessler@mfk.ch", "name": "Nicolas Kessler"}], "keywords": {"fr": ["glam", "openglam", "ptt"], "de": ["glam", "openglam", "ptt"], "en": ["glam", "openglam", "ptt"], "it": ["glam", "openglam", "ptt"]}, "temporals": [{"start_date": "1937-01-01T00:00:00", "end_date": "1994-12-31T00:00:00"}], "id": "53a8f301-e98c-4dd1-af57-d68e56510573", "metadata_created": "2020-06-03T20:23:39.481064", "display_name": {"fr": "Cartes postales avec des cars postaux", "de": "Postauto Postkarten", "en": "Postcards with \"post-auto\"", "it": "Postauto Postkarten"}, "metadata_modified": "2023-12-06T16:39:49.535074", "author": "PTT-Archiv", "author_email": null, "relations": [], "state": "active", "version": null, "relationships_as_object": [], "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"byte_size": 565000000, "cache_last_updated": null, "issued": "2020-06-03T00:00:00", "package_id": "53a8f301-e98c-4dd1-af57-d68e56510573", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "5dc3040e-f5c1-4aa1-82b6-893707eedc7d", "size": null, "display_name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "download_url": "", "state": "active", "hash": "", "description": {"fr": "", "en": "", "de": "", "it": ""}, "format": "TIFF", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "language": [], "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://kdrive.infomaniak.com/app/share/509850/91900ea5-f6b1-49ef-8cdb-3b7ea2b7425a", "created": "2020-06-08T07:07:47.102755", "modified": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "1c482616-3082-4627-97f2-56878e2f1a4a", "identifier": "", "resource_type": null}], "scheduled": "", "num_resources": 1, "description": {"fr": "Der Datensatz enth\u00e4lt eine Auswahl an retrodigitalisierten Postautopostkarten aus den Best\u00e4nden des PTT-Archivs. Diese unter der Signatur P-44-70 aufbewahrten Postkarten zeigen jeweils Postautos auf bekannten Strecken, vor allem Passlinien. Sie wurden von der PTT zu Werbezwecken produziert. Im Dateinamen sind jeweils die Signatur und die abgebildete Strecke angegeben. Zu jeder Postkarte ist mit dem Zusatz \u00ab_r\u00bb (recto) die Vorderseite und mit \u00ab_v\u00bb (verso) die R\u00fcckseite als einzelner Scan vorhanden.", "en": "Der Datensatz enth\u00e4lt eine Auswahl an retrodigitalisierten Postautopostkarten aus den Best\u00e4nden des PTT-Archivs. Diese unter der Signatur P-44-70 aufbewahrten Postkarten zeigen jeweils Postautos auf bekannten Strecken, vor allem Passlinien. Sie wurden von der PTT zu Werbezwecken produziert. Im Dateinamen sind jeweils die Signatur und die abgebildete Strecke angegeben. Zu jeder Postkarte ist mit dem Zusatz \u00ab_r\u00bb (recto) die Vorderseite und mit \u00ab_v\u00bb (verso) die R\u00fcckseite als einzelner Scan vorhanden.", "de": "Der Datensatz enth\u00e4lt eine Auswahl an retrodigitalisierten Postautopostkarten aus den Best\u00e4nden des PTT-Archivs. Diese unter der Signatur P-44-70 aufbewahrten Postkarten zeigen jeweils Postautos auf bekannten Strecken, vor allem Passlinien. Sie wurden von der PTT zu Werbezwecken produziert. Im Dateinamen sind jeweils die Signatur und die abgebildete Strecke angegeben. Zu jeder Postkarte ist mit dem Zusatz \u00ab_r\u00bb (recto) die Vorderseite und mit \u00ab_v\u00bb (verso) die R\u00fcckseite als einzelner Scan vorhanden.", "it": "Der Datensatz enth\u00e4lt eine Auswahl an retrodigitalisierten Postautopostkarten aus den Best\u00e4nden des PTT-Archivs. Diese unter der Signatur P-44-70 aufbewahrten Postkarten zeigen jeweils Postautos auf bekannten Strecken, vor allem Passlinien. Sie wurden von der PTT zu Werbezwecken produziert. Im Dateinamen sind jeweils die Signatur und die abgebildete Strecke angegeben. Zu jeder Postkarte ist mit dem Zusatz \u00ab_r\u00bb (recto) die Vorderseite und mit \u00ab_v\u00bb (verso) die R\u00fcckseite als einzelner Scan vorhanden."}, "tags": [{"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "glam", "id": "f41a6b4a-8f1d-451e-87da-51317c0ccebc", "name": "glam"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "openglam", "id": "a0c2422f-763c-4f12-9c36-24167dd66135", "name": "openglam"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "ptt", "id": "7df6890c-21da-4928-ab95-234b46d99167", "name": "ptt"}], "title": {"fr": "Cartes postales avec des cars postaux", "de": "Postauto Postkarten", "en": "Postcards with \"post-auto\"", "it": "Postauto Postkarten"}, "language": [], "groups": [{"display_name": {"fr": "\u00c9ducation, culture et sport", "de": "Bildung, Kultur und Sport", "en": "Education, culture and sport", "it": "Istruzione, cultura e sport"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "image_display_url": "", "title": "{\"de\": \"Bildung, Kultur und Sport\", \"en\": \"Education, culture and sport\", \"fr\": \"\u00c9ducation, culture et sport\", \"it\": \"Istruzione, cultura e sport\"}", "id": "b36d9b09-dc05-422c-997e-4e81b02afd6f", "name": "educ"}], "creator_user_id": "082dec4d-1b01-4463-886e-6bb9e5b3a69a", "relationships_as_subject": [], "publisher": "{\"name\": \"PTT-Archiv\", \"url\": \"https://opendata.swiss/organization/openglam\"}", "organization": {"display_name": {"fr": "", "de": "OpenGLAM CH Working Group", "en": "OpenGLAM CH Working Group", "it": ""}, "description": {"fr": "", "de": "Die OpenGLAM-Arbeitsgruppe des Vereins opendata.ch setzt sich f\u00fcr die Umsetzung der OpenGLAM-Prinzipien in der Schweiz ein. Im Zusammenhang mit dem j\u00e4hrlich stattfindenden Open Cultural Data Hackathon fordert sie Ged\u00e4chtnisinstitutionen dazu auf, Daten und Digitalisate unter freien Lizenzen verf\u00fcgbar zu machen, so dass mit ihnen gearbeitet, experimentiert und gespielt werden kann. Die Hackathons bieten Gelegenheit zum Austausch zwischen den Institutionen, ProgrammiererInnen, WikipedianerInnen, Web-DesignerInnen und Forschenden. In der Regel erfassen Institutionen ihre Datens\u00e4tze auf opendata.swiss selber unter einem eigenen Benutzerkonto. In Ausnahmef\u00e4llen \u00fcbernimmt die OpenGLAM-Arbeitsgruppe die Beschreibung der Daten. Bis auf wenige Ausnahmen stammen nur die Beschreibungen, nicht aber die Daten selbst von der OpenGLAM-Arbeitsgruppe.", "en": "The OpenGLAM Working Group of the opendata.ch association promotes and facilitates the adoption of the OpenGLAM Principles in Switzerland. Once a year, it brings together data providers, software developers, digital humanists, artists, Wikimedians/Wikipedians, and other interested people in order to experiment how cultural data and content can be used for research purposes, for web and mobile apps, in the context of Wikipedia, for artistic re-mixes, or for other forms of re-use. In general, data providers manage the description of their data on opendata.swiss themselves under their own organizational account. As an exception in some cases, the OpenGLAM CH Working Group takes care of this. Save for a few noted exceptions, only the data descriptions, but not the data itself are provided by the OpenGLAM Working Group.", "it": ""}, "created": "2017-07-13T09:48:13.202133", "url": "https://glam.opendata.ch/hackathons/", "package_count": 69, "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/OpenGLAM_ch_Logo-1024x512.png", "approval_status": "approved", "id": "b51dec91-59b2-4cf9-a103-4130a3049664", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/OpenGLAM_ch_Logo-1024x512.png", "groups": [], "title": {"fr": "", "de": "OpenGLAM CH Working Group", "en": "OpenGLAM CH Working Group", "it": ""}, "revision_id": "ae3ee95e-6893-4881-a144-9ca7511b35f5", "num_followers": 0, "type": "organization", "political_level": "other", "tags": [], "name": "openglam"}, "name": "postauto-postkarten", "isopen": false, "accrual_periodicity": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/IRREG", "owner_org": "b51dec91-59b2-4cf9-a103-4130a3049664", "modified": "", "url": "", "extras": [{"key": "publishers", "value": "[{\"label\": \"PTT-Archiv\"}]"}], "see_alsos": [], "revision_id": "90cc4e59-7a9d-4f33-9300-6528eadfa3d4", "identifier": "postautopostkarten@openglam"}, {"license_title": null, "maintainer": null, "issued": "2024-01-30T07:30:00+00:00", "title_for_slug": "bestand-der-motorfahrrader-nach-kanton-inkl-schnelle-e-bikes", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": null, "num_tags": 5, "contact_points": [{"email": "auskunftsdienst@bfs.admin.ch", "name": "info@bfs.admin.ch"}], "keywords": {"fr": ["mobilite-et-transports"], "de": ["mobilitat-und-verkehr"], "en": ["mobility-and-transport"], "it": ["mobilita-e-trasporti"]}, "temporals": [{"start_date": "1970-01-01T00:00:00", "end_date": "2022-12-31T23:59:59.999999"}], "id": "8f734b11-809e-47a4-8827-bd61657e85eb", "metadata_created": "2024-01-30T09:36:59.006061", "documentation": [], "conforms_to": [], "metadata_modified": "2024-03-14T09:43:06.799344", "author": null, "author_email": null, "isopen": false, "relations": [{"url": "https://www.admin.ch/opc/de/classified-compilation/19920252/index.html", "label": "legal_basis"}], "state": "active", "version": null, "relationships_as_object": [], "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-30T07:30:00+00:00", "package_id": "8f734b11-809e-47a4-8827-bd61657e85eb", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "da521c51-f321-4e1d-bd4a-45f0ffade0c5", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "Parc des cyclomoteurs selon le canton (y compris les v\u00e9los \u00e9lectriques rapides)", "en": "", "de": "", "it": ""}, "title": {"fr": "Parc des cyclomoteurs selon le canton (y compris les v\u00e9los \u00e9lectriques rapides)", "en": "", "de": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "text/html", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "HTML", "language": ["fr"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "Parc des cyclomoteurs selon le canton (y compris les v\u00e9los \u00e9lectriques rapides)", "en": "", "de": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2024-01-30T09:36:59.016231", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/fr/je-f-11.03.02.01.04", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "42fa1e85-0937-4b34-bdcc-595167c016b3", "identifier": "30148924-fr@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-30T07:30:00+00:00", "package_id": "8f734b11-809e-47a4-8827-bd61657e85eb", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "e2bf81ea-f5fb-4cc6-895a-f8c2cfe022f9", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "Bestand der Motorfahrr\u00e4der nach Kanton (inkl. schnelle E-Bikes)", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "Bestand der Motorfahrr\u00e4der nach Kanton (inkl. schnelle E-Bikes)", "en": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "text/html", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "HTML", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "Bestand der Motorfahrr\u00e4der nach Kanton (inkl. schnelle E-Bikes)", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2024-01-30T09:36:59.016238", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/de/je-d-11.03.02.01.04", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "42fa1e85-0937-4b34-bdcc-595167c016b3", "identifier": "30148925-de@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-30T07:30:00+00:00", "uri": "", "package_id": "8f734b11-809e-47a4-8827-bd61657e85eb", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "a5657160-c52c-4714-a70c-0c1bd9c65e94", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "Bestand der Motorfahrr\u00e4der nach Kanton (inkl. schnelle E-Bikes)", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "Bestand der Motorfahrr\u00e4der nach Kanton (inkl. schnelle E-Bikes)", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/30148925/master", "state": "active", "media_type": "application/vnd.ms-excel", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "XLS", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "Bestand der Motorfahrr\u00e4der nach Kanton (inkl. schnelle E-Bikes)", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2024-01-30T09:36:59.016240", "url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/30148925/master", "documentation": [], "modified": "2024-01-16T15:33:31.292000+00:00", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "42fa1e85-0937-4b34-bdcc-595167c016b3", "identifier": "30148925-master@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2024-01-30T07:30:00+00:00", "uri": "", "package_id": "8f734b11-809e-47a4-8827-bd61657e85eb", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "c94ef7a3-9eef-4402-8553-c7ab4b2b7139", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "Parc des cyclomoteurs selon le canton (y compris les v\u00e9los \u00e9lectriques rapides)", "en": "", "de": "", "it": ""}, "title": {"fr": "Parc des cyclomoteurs selon le canton (y compris les v\u00e9los \u00e9lectriques rapides)", "en": "", "de": "", "it": ""}, "download_url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/30148924/master", "state": "active", "media_type": "application/vnd.ms-excel", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "XLS", "language": ["fr"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "Parc des cyclomoteurs selon le canton (y compris les v\u00e9los \u00e9lectriques rapides)", "en": "", "de": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2024-01-30T09:36:59.016236", "url": "https://dam-api.bfs.admin.ch/hub/api/dam/assets/30148924/master", "documentation": [], "modified": "2024-01-16T15:33:31.556000+00:00", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "42fa1e85-0937-4b34-bdcc-595167c016b3", "identifier": "30148924-master@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}], "num_resources": 4, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "tags": [{"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "mobilita-e-trasporti", "id": "a6e2107c-0cf2-4f22-a851-8ed49708e191", "name": "mobilita-e-trasporti"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "mobilitad-e-traffic", "id": "4f5c9817-6600-4738-a70b-610f401f3978", "name": "mobilitad-e-traffic"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "mobilitat-und-verkehr", "id": "eb47069f-7cd5-4b7b-9bcd-e44c17223b70", "name": "mobilitat-und-verkehr"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "mobilite-et-transports", "id": "0a548414-cd81-4069-8ea3-1e54fcf0418c", "name": "mobilite-et-transports"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "mobility-and-transport", "id": "a9209dbe-146c-4e6c-995e-d5c00eac1b93", "name": "mobility-and-transport"}], "spatial": "Schweiz", "groups": [{"display_name": {"fr": "Transports", "de": "Verkehr", "en": "Transport", "it": "Trasporti"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": "{\"de\": \"Verkehr\", \"en\": \"Transport\", \"fr\": \"Transports\", \"it\": \"Trasporti\"}", "image_display_url": "", "id": "896b8bde-68ed-4eb9-ab30-c0ea6f64747f", "name": "tran"}], "creator_user_id": "af084126-f711-4016-a585-70354e997796", "display_name": {}, "relationships_as_subject": [], "publisher": "{\"url\": \"https://www.bfs.admin.ch/\", \"name\": \"BFS/OFS\"}", "organization": {"display_name": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique OFS", "de": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "en": "Federal Statistical Office FSO", "it": "Ufficio federale di statistica UST"}, "description": {"fr": "L'OFS est le centre de comp\u00e9tence de la statistique publique suisse. Il produit des informations statistiques sur la population, l'\u00e9conomie, la soci\u00e9t\u00e9, la formation et la recherche, le territoire et l'environnement. Ces informations servent \u00e0 la formation de l\u2019opinion publique. Elles sont un outil de planification et de gouvernance dans tous les domaines de l\u2019action politique et contribuent au bon fonctionnement de notre \u00c9tat moderne et d\u00e9mocratique.", "de": "Das BFS ist das nationale Kompetenzzentrum der \u00f6ffentlichen Statistik der Schweiz. Es produziert und publiziert statistische Informationen \u00fcber den Stand und die Entwicklung von Bev\u00f6lkerung, Wirtschaft, Gesellschaft, Bildung, Forschung, Raum und Umwelt. Diese Informationen dienen der Meinungsbildung in der Bev\u00f6lkerung sowie der Planung und Steuerung von zentralen Politikbereichen. Sie leisten einen wichtigen Beitrag f\u00fcr einen modernen, demokratischen Staat.", "en": "The FSO is Switzerland's national competence centre for official statistics. It produces and publishes statistical information on the status and development of the population, economy, society, education, research, territory and the environment. This information is used for opinion building among the population and for the planning and management of key policy areas. They make an important contribution to a modern, democratic state.", "it": "L\u2019UST \u00e8 il centro di competenza nazionale per la statistica pubblica della Svizzera. Produce e pubblica informazioni statistiche sullo stato e sull'evoluzione della popolazione, dell'economia, della societ\u00e0, della formazione, della ricerca, del territorio e dell'ambiente. Queste informazioni servono alla formazione dell'opinione pubblica nonch\u00e9 alla pianificazione e alla gestione in ambiti politici di centrale importanza. Forniscono un importante contributo per uno Stato moderno e democratico."}, "name": "bundesamt-fur-statistik-bfs", "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/BFS_08_web.jpg", "url": "https://www.bfs.admin.ch", "package_count": 2894, "created": "2015-11-30T11:50:01.742198", "political_level": "confederation", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/BFS_08_web.jpg", "groups": [], "type": "organization", "title": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique OFS", "de": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "en": "Federal Statistical Office FSO", "it": "Ufficio federale di statistica UST"}, "revision_id": "a9c07792-c20d-406e-bae8-01efb95e3cce", "num_followers": 0, "id": "4309c328-c618-4077-bcdc-378a21ee1b46", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "name": "bestand-der-motorfahrrader-nach-kanton-inkl-schnelle-e-bikes", "language": ["de", "fr"], "accrual_periodicity": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL", "owner_org": "4309c328-c618-4077-bcdc-378a21ee1b46", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/de/je-d-11.03.02.01.04", "extras": [{"value": "30148921@bundesamt-fur-statistik-bfs", "key": "guid"}, {"value": "https://ckan.opendata.swiss/perma/30148921@bundesamt-fur-statistik-bfs", "key": "uri"}, {"key": "harvest_object_id", "value": "89d20347-e83c-40fb-a7dc-79f4507b5e9d"}, {"key": "harvest_source_id", "value": "47bf1425-f615-4803-838a-f9b4c79a3cbb"}, {"key": "harvest_source_title", "value": "BFS \u2013 DCAT Harvester"}], "title": {"fr": "Parc des cyclomoteurs selon le canton (y compris les v\u00e9los \u00e9lectriques rapides)", "de": "Bestand der Motorfahrr\u00e4der nach Kanton (inkl. schnelle E-Bikes)", "en": "", "it": ""}, "revision_id": "3cea6952-c178-45bf-a833-fc4e8b19be1c", "identifier": "30148921@bundesamt-fur-statistik-bfs"}, {"owner_org": "28380eb8-c7c4-4ee0-a3bd-ac45a5fa647f", "maintainer": "info@schweizmobil.ch", "groups": [{"display_name": {"fr": "R\u00e9gions et villes", "de": "Regionen und St\u00e4dte", "en": "Regions and cities", "it": "Regioni e citt\u00e0"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": "{\"de\": \"Regionen und St\u00e4dte\", \"en\": \"Regions and cities\", \"fr\": \"R\u00e9gions et villes\", \"it\": \"Regioni e citt\u00e0\"}", "image_display_url": "", "id": "5ce2de34-4114-43cd-ab45-e90a42db50aa", "name": "regi"}, {"display_name": {"fr": "Transports", "de": "Verkehr", "en": "Transport", "it": "Trasporti"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": "{\"de\": \"Verkehr\", \"en\": \"Transport\", \"fr\": \"Transports\", \"it\": \"Trasporti\"}", "image_display_url": "", "id": "896b8bde-68ed-4eb9-ab30-c0ea6f64747f", "name": "tran"}], "issued": "2020-07-01T00:00:00", "title_for_slug": "sperrungen-umleitungen-mountainbikeland", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": "info@schweizmobil.ch", "num_tags": 0, "contact_points": [{"email": "info@schweizmobil.ch", "name": "info@schweizmobil.ch"}], "keywords": {"fr": ["chemin", "verrouillage", "velo-tout-terrain-vtt", "velo", "ifdg-linfrastructure-federale-de-donnees-geographiques", "voie-cyclable", "trafic-non-motorise", "tourisme", "planification-de-lespace-physique"], "de": ["weg", "sperrung", "mountainbike", "fahrrad", "bgdi-bundesgeodaten-infrastruktur", "veloweg", "langsamverkehr", "tourismus-und-freizeit", "raumplanung"], "en": ["path", "blocking", "mountain-bike", "bike", "fsdi-federal-spatial-data-infrastructure", "cycleway", "human-powered-mobility", "tourism", "physical-planning"], "it": ["cammino", "blocco", "mountain-bike", "bicicletta", "ifdg-infrastruttura-federale-dei-dati-geografici", "ciclopista", "traffico-lento", "turismo", "pianificazione-dello-spazio-fisico"]}, "temporals": [], "id": "6efaf6c0-7998-4f28-b3a9-a40e1a9cfd50", "metadata_created": "2020-07-18T20:46:11.847826", "conforms_to": [], "metadata_modified": "2023-12-07T00:13:14.362935", "author": null, "author_email": null, "isopen": false, "relations": [{"url": "https://map.geo.admin.ch/?topic=astra&lang=de&bgLayer=ch.swisstopo.pixelkarte-grau&layers=ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen&layers_opacity=0.8&catalogNodes=3019", "label": "Link zum Fachportal: http://map.geo.admin.ch"}, {"url": "https://www.geocat.ch/geonetwork/srv/ger/catalog.search#/metadata/fa5f0dfb-162f-4b83-828c-7b880ad5e972", "label": "geocat.ch permalink"}], "state": "active", "version": null, "relationships_as_object": [], "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"protocol": "MAP:Preview", "cache_last_updated": null, "issued": "2020-07-01T00:00:00", "package_id": "6efaf6c0-7998-4f28-b3a9-a40e1a9cfd50", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "2432b094-8de5-4d4d-a085-13fd3812a68c", "size": null, "display_name": {"fr": "Map (Preview) Aper\u00e7u map.geo.admin.ch", "de": "Map (Preview) Vorschau map.geo.admin.ch", "en": "Map (Preview)  map.geo.admin.ch", "it": "Map (Preview) Previsione map.geo.admin.ch"}, "title": {"fr": "Map (Preview) Aper\u00e7u map.geo.admin.ch", "de": "Map (Preview) Vorschau map.geo.admin.ch", "en": "Map (Preview)  map.geo.admin.ch", "it": "Map (Preview) Previsione map.geo.admin.ch"}, "created": "2022-06-14T00:05:11.524281", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "Aper\u00e7u map.geo.admin.ch", "de": "Vorschau map.geo.admin.ch", "en": "Preview map.geo.admin.ch", "it": "Previsione map.geo.admin.ch"}, "format": "SERVICE", "language": ["en", "de", "fr", "it"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": {"fr": "Map (Preview) Aper\u00e7u map.geo.admin.ch", "de": "Map (Preview) Vorschau map.geo.admin.ch", "en": "Map (Preview)  map.geo.admin.ch", "it": "Map (Preview) Previsione map.geo.admin.ch"}, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://map.geo.admin.ch/?layers=ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "byte_size": 0, "modified": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "ae3627ef-a1d7-4ad1-9bd3-3a9159c5d88f", "resource_type": null}, {"protocol": "OGC:WMS", "cache_last_updated": null, "issued": "2020-07-01T00:00:00", "package_id": "6efaf6c0-7998-4f28-b3a9-a40e1a9cfd50", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "bc714201-fd63-4611-b421-e57c80e27e84", "size": null, "display_name": {"fr": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "de": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "en": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "it": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen"}, "title": {"fr": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "de": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "en": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "it": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen"}, "created": "2023-03-30T00:04:38.875050", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "Service WMS-IFDG, couche \"Fermetures VTT\"", "de": "WMS-BGDI Dienst, Layer \"Sperrungen Mountainbike\"", "en": "WMS-FSDI service, layer \"Closures Mountain Bike\"", "it": "Servizio WMS-IFDG, strato \"Chiusure Mountain Bike\""}, "format": "WMS", "language": ["en", "de", "fr", "it"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": {"fr": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "de": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "en": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "it": "ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen"}, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://wms.geo.admin.ch/?SERVICE=WMS&VERSION=1.3.0&REQUEST=GetCapabilities&lang=de", "byte_size": 0, "modified": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "ae3627ef-a1d7-4ad1-9bd3-3a9159c5d88f", "resource_type": null}, {"protocol": "ESRI:REST", "cache_last_updated": null, "issued": "2020-07-01T00:00:00", "package_id": "6efaf6c0-7998-4f28-b3a9-a40e1a9cfd50", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "fd7934df-e9e7-475c-b30d-6495856ad18f", "size": null, "display_name": {"fr": "RESTful API de geo.admin.ch", "de": "RESTful API von geo.admin.ch", "en": "RESTful API from geo.admin.ch", "it": "RESTful API da geo.admin.ch"}, "title": {"fr": "RESTful API de geo.admin.ch", "de": "RESTful API von geo.admin.ch", "en": "RESTful API from geo.admin.ch", "it": "RESTful API da geo.admin.ch"}, "created": "2023-03-30T00:04:38.875061", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "API", "language": ["en", "de", "fr", "it"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": {"fr": "RESTful API de geo.admin.ch", "de": "RESTful API von geo.admin.ch", "en": "RESTful API from geo.admin.ch", "it": "RESTful API da geo.admin.ch"}, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://api3.geo.admin.ch/rest/services/api/MapServer/ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "byte_size": 0, "modified": "", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "ae3627ef-a1d7-4ad1-9bd3-3a9159c5d88f", "resource_type": null}, {"protocol": "WWW:DOWNLOAD-URL", "cache_last_updated": null, "issued": "2020-07-01T00:00:00", "package_id": "6efaf6c0-7998-4f28-b3a9-a40e1a9cfd50", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "13065044-a6c3-4017-a50f-c6594b07521c", "size": null, "display_name": {"fr": "Download", "de": "Download", "en": "Download", "it": "Download"}, "title": {"fr": "Download", "de": "Download", "en": "Download", "it": "Download"}, "download_url": "https://data.geo.admin.ch/ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "created": "2022-06-14T00:05:11.524289", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "", "language": ["en", "de", "fr", "it"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": {"fr": "Download", "de": "Download", "en": "Download", "it": "Download"}, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://data.geo.admin.ch/ch.astra.mountainbikeland-sperrungen_umleitungen", "byte_size": 0, "modified": "", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "ae3627ef-a1d7-4ad1-9bd3-3a9159c5d88f", "resource_type": null}], "num_resources": 4, "description": {"fr": "Le jeu de donn\u00e9es contient les fermetures et les d\u00e9viations sur le r\u00e9seau de \u00abLa Suisse \u00e0 VTT\u00bb de la Suisse et de la Principaut\u00e9 du Liechtenstein, qui ont \u00e9t\u00e9 communiqu\u00e9es \u00e0 SuisseMobile. Il compl\u00e8te les g\u00e9odonn\u00e9es \u00abLa Suisse \u00e0 VTT\u00bb (Mobilit\u00e9 douce \u2013 La Suisse \u00e0 VTT), et il est publi\u00e9 par l'Office f\u00e9d\u00e9ral des routes OFROU, l'Office f\u00e9d\u00e9ral de topographie swisstopo, SuisseMobile et les cantons. Lien vers le disclaimer: https://www.schweizmobil.ch/fr/unterseiten/disclaimer_fr.html", "de": "Der Datensatz enth\u00e4lt Sperrungen und Umleitungen auf den Mountainbikeland-Routen der Schweiz und des F\u00fcrstentums Liechtenstein, die SchweizMobil gemeldet wurden. Der Datensatz erg\u00e4nzt den Geobasisdatensatz \"Mountainbikeland\" (Langsamverkehr \u2013 Mountainbikeland Schweiz) und wird durch das Bundesamt f\u00fcr Strassen ASTRA, das Bundesamt f\u00fcr Landestopografie swisstopo, SchweizMobil und die Kantone publiziert. Link zu Disclaimer: https://www.schweizmobil.ch/de/unterseiten/disclaimer_de.html", "en": "The dataset contains trail closures and detours on the routes of \"Mountain biking in Switzerland\" of Switzerland and the Principality of Liechtenstein, which have been announced to the SwitzerlandMobility. It complements the \"Mountain biking in Switzerland\" geodata (Non-motorised transport \u2013 Mountainbikeland Schweiz), and is managed by the Federal Roads Office FEDRO, the Federal Office of Topography swisstopo, SwitzerlandMobility and the cantons. Link to the disclaimer: https://www.schweizmobil.ch/en/unterseiten/disclaimer_en.html", "it": "Il set di dati contiene le chiusure e le deviazioni sulla rete dei percorsi di \"La Svizzera in mountain bike\" della Svizzera e del Principato del Liechtenstein, che sono state segnalate a SvizzeraMobile. Il set completa i geodati \"La Svizzera in mountain bike\" (Traffico lento \u2013 La Svizzera in mountain bike), ed \u00e8 pubblicato dall'Ufficio federale delle strade (USTRA), dall'Ufficio federale di topografia (swisstopo), da SvizzeraMobile e dai cantoni. Link verso il disclaimer: https://www.schweizmobil.ch/it/unterseiten/disclaimer_it.html"}, "tags": [], "spatial": "Schweiz", "coverage": "", "creator_user_id": "af084126-f711-4016-a585-70354e997796", "display_name": {}, "relationships_as_subject": [], "publisher": "{\"url\": \"http://www.astra.admin.ch\", \"name\": \"Bundesamt f\\u00fcr Strassen\"}", "organization": {"display_name": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral des routes OFROU", "de": "Bundesamt f\u00fcr Strassen ASTRA", "en": "Federal Roads Office FEDRO", "it": "Ufficio federale delle strade USTRA"}, "description": {"fr": "L'Office f\u00e9d\u00e9ral des routes (OFROU) est l'autorit\u00e9 suisse comp\u00e9tente pour l'infrastructure routi\u00e8re et le trafic individuel. Chapeaut\u00e9 par le D\u00e9partement f\u00e9d\u00e9ral de l'environnement, des transports, de l'\u00e9nergie et de la communication (DETEC), il oeuvre en faveur d'une mobilit\u00e9 routi\u00e8re durable et s\u00fbre. Son objectif principal est de garantir le bon fonctionnement du r\u00e9seau des routes nationales et principales.", "de": "Das Bundesamt f\u00fcr Strassen (ASTRA) ist die Schweizer Fachbeh\u00f6rde f\u00fcr die Strasseninfrastruktur und den individuellen Strassenverkehr. Im Verantwortungsbereich des eidgen\u00f6ssischen Departements f\u00fcr Umwelt, Verkehr, Energie und Kommunikation (UVEK) wirkt es f\u00fcr eine nachhaltige und sichere Mobilit\u00e4t auf der Strasse. Im Mittelpunkt steht die Sicherstellung der Funktionsf\u00e4higkeit des Nationalstrassen und Hauptstrassennetzes.", "en": "The Federal Roads Office (FEDRO) is Switzerland's federal authority responsible for road infrastructure and private road transport. It belongs to the Federal Department of the Environment, Transport, Energy and Communications (DETEC), and focuses on securing sustainable and safe mobility on the country's roads. Its principal objective is to secure the functionality of Switzerland's motorway and main road networks.", "it": "L'Ufficio federale delle strade (USTRA) \u00e8 l'autorit\u00e0 svizzera competente in materia di infrastruttura stradale e traffico stradale privato. Parte integrante del Dipartimento federale dell'ambiente, dei trasporti, dell'energia e delle comunicazioni (DATEC), l'Ufficio \u00e8 impegnato nella realizzazione di una mobilit\u00e0 sostenibile e sicura sulla strada. Il suo obiettivo principale \u00e8 di garantire la funzionalit\u00e0 della rete delle strade nazionali e principali."}, "name": "bundesamt-fur-strassen-astra", "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/Astra_Gebaeude.jpg", "url": "https://www.astra.admin.ch", "package_count": 23, "created": "2016-01-21T16:53:29.141875", "political_level": "confederation", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/Astra_Gebaeude.jpg", "groups": [], "type": "organization", "title": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral des routes OFROU", "de": "Bundesamt f\u00fcr Strassen ASTRA", "en": "Federal Roads Office FEDRO", "it": "Ufficio federale delle strade USTRA"}, "revision_id": "55d5b245-5a67-475a-aa56-74cc6d98904e", "num_followers": 0, "id": "28380eb8-c7c4-4ee0-a3bd-ac45a5fa647f", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "name": "sperrungen-umleitungen-mountainbikeland", "language": ["en", "de", "fr", "it"], "accrual_periodicity": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/DAILY", "license_title": null, "modified": "", "url": "https://www.schweizmobil.org", "extras": [{"key": "harvest_object_id", "value": "fe3b9d87-c8dc-47c5-a7b6-2aa6aa1654fb"}, {"key": "harvest_source_id", "value": "8e5dccab-64c7-4dd8-bc46-c3652592273a"}, {"key": "harvest_source_title", "value": "ASTRA - Geocat Harvester"}], "title": {"fr": "Fermetures / D\u00e9viations \"La Suisse \u00e0 VTT\"", "de": "Sperrungen / Umleitungen Mountainbikeland", "en": "Closures / Diversions \"Mountain Biking in Switzerland\"", "it": "Chiusure / Deviazioni \"La Svizzera in mountain bike\""}, "revision_id": "f733e24a-f403-4710-a261-b999fff72e48", "identifier": "fa5f0dfb-162f-4b83-828c-7b880ad5e972@bundesamt-fur-strassen-astra"}], "search_facets": {}} );
  }
}
