{"owner_org": "93b4f26a-3c80-46bb-8708-f28edd70ee8f", "maintainer": "Patrick.Heer@bakom.admin.ch", "groups": [{"display_name": {"fr": "\u00c9ducation, culture et sport", "de": "Bildung, Kultur und Sport", "en": "Education, culture and sport", "it": "Istruzione, cultura e sport"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "\u00c9ducation, culture et sport", "de": "Bildung, Kultur und Sport", "en": "Education, culture and sport", "it": "Istruzione, cultura e sport"}, "image_display_url": "", "id": "b36d9b09-dc05-422c-997e-4e81b02afd6f", "name": "educ"}, {"display_name": {"fr": "\u00c9nergie", "de": "Energie", "en": "Energy", "it": "Energia"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "\u00c9nergie", "de": "Energie", "en": "Energy", "it": "Energia"}, "image_display_url": "", "id": "f6a373cb-993f-4a8e-af25-65cdf81e1cab", "name": "ener"}, {"display_name": {"fr": "R\u00e9gions et villes", "de": "Regionen und St\u00e4dte", "en": "Regions and cities", "it": "Regioni e citt\u00e0"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "R\u00e9gions et villes", "de": "Regionen und St\u00e4dte", "en": "Regions and cities", "it": "Regioni e citt\u00e0"}, "image_display_url": "", "id": "5ce2de34-4114-43cd-ab45-e90a42db50aa", "name": "regi"}, {"display_name": {"fr": "Environnement", "de": "Umwelt", "en": "Environment", "it": "Ambiente"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "Environnement", "de": "Umwelt", "en": "Environment", "it": "Ambiente"}, "image_display_url": "", "id": "ab2cc387-d129-4d76-b78d-517326d2a772", "name": "envi"}], "issued": "2023-10-31T00:00:00", "title_for_slug": "2g-gsm-edge-verfugbarkeit", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": "Patrick.Heer@bakom.admin.ch", "num_tags": 0, "contact_points": [{"email": "Patrick.Heer@bakom.admin.ch", "name": "Patrick.Heer@bakom.admin.ch"}], "keywords": {"fr": ["services-dutilite-publique-et-services-publics", "television", "telecommunication", "ifdg-linfrastructure-federale-de-donnees-geographiques"], "de": ["versorgungswirtschaft-und-staatliche-dienste", "fernsehen", "telekommunikation", "bgdi-bundesgeodaten-infrastruktur"], "en": ["utility-and-governmental-services", "television", "telecommunication", "fsdi-federal-spatial-data-infrastructure"], "it": ["servizi-di-pubblica-utilita-e-servizi-amministrativi", "televisione", "telecomunicazione", "ifdg-infrastruttura-federale-dei-dati-geografici"]}, "temporals": [], "id": "c41973f9-0ca4-450c-a691-f49e144cf0a5", "metadata_created": "2022-07-21T00:15:19.149405", "relationships_as_object": [], "conforms_to": [], "metadata_modified": "2024-03-14T00:37:11.936974", "author": null, "author_email": null, "relations": [{"url": "http://www.breitbandatlas.ch", "label": "http://www.breitbandatlas.ch"}, {"url": "https://www.geocat.ch/geonetwork/srv/ger/catalog.search#/metadata/06e8324a-03f6-4e2d-b5f9-202fdcffc929", "label": "geocat.ch permalink"}], "state": "active", "version": null, "spatial": "Schweiz", "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"protocol": "MAP:Preview", "cache_last_updated": null, "issued": "2023-10-31T00:00:00", "package_id": "c41973f9-0ca4-450c-a691-f49e144cf0a5", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "f4ae14a4-ecef-4171-8cb3-a1d81934e58a", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "Map (Preview) Aper\u00e7u map.geo.admin.ch", "de": "Map (Preview) Vorschau map.geo.admin.ch", "en": "Map (Preview)  map.geo.admin.ch", "it": "Map (Preview) Previsione map.geo.admin.ch"}, "title": {"fr": "Map (Preview) Aper\u00e7u map.geo.admin.ch", "de": "Map (Preview) Vorschau map.geo.admin.ch", "en": "Map (Preview)  map.geo.admin.ch", "it": "Map (Preview) Previsione map.geo.admin.ch"}, "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "Aper\u00e7u map.geo.admin.ch", "de": "Vorschau map.geo.admin.ch", "en": "Preview map.geo.admin.ch", "it": "Previsione map.geo.admin.ch"}, "format": "SERVICE", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "Map (Preview) Aper\u00e7u map.geo.admin.ch", "de": "Map (Preview) Vorschau map.geo.admin.ch", "en": "Map (Preview)  map.geo.admin.ch", "it": "Map (Preview) Previsione map.geo.admin.ch"}, "mimetype": null, "cache_url": null, "language": ["en", "de", "fr", "it"], "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "created": "2022-07-21T00:15:19.184109", "url": "https://map.geo.admin.ch/?layers=ch.bakom.mobilnetz-2g", "byte_size": 0, "modified": "2023-10-31T00:00:00", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "7c947225-e920-4332-998c-4dca26bbcfae", "resource_type": null}, {"protocol": "OGC:WMS", "cache_last_updated": null, "issued": "2023-10-31T00:00:00", "package_id": "c41973f9-0ca4-450c-a691-f49e144cf0a5", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "3091e607-db8a-4875-91eb-43f3e8d935b8", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "de": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "en": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "it": "ch.bakom.mobilnetz-2g"}, "title": {"fr": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "de": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "en": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "it": "ch.bakom.mobilnetz-2g"}, "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "Service WMS-IFDG, couche \"2G - GSM / EDGE\"", "de": "WMS-BGDI Dienst, Layer \"2G - GSM / EDGE\"", "en": "WMS-FSDI service, layer \"2G - GSM / EDGE\"", "it": "Servizio WMS-IFDG, strato \"2G - GSM / EDGE\""}, "format": "WMS", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "de": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "en": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "it": "ch.bakom.mobilnetz-2g"}, "mimetype": null, "cache_url": null, "language": ["en", "de", "fr", "it"], "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "created": "2023-03-30T00:15:47.204664", "url": "https://wms.geo.admin.ch/?SERVICE=WMS&VERSION=1.3.0&REQUEST=GetCapabilities&lang=de", "byte_size": 0, "modified": "2023-10-31T00:00:00", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "7c947225-e920-4332-998c-4dca26bbcfae", "resource_type": null}, {"protocol": "OGC:WMTS", "cache_last_updated": null, "issued": "2023-10-31T00:00:00", "package_id": "c41973f9-0ca4-450c-a691-f49e144cf0a5", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "65730f54-c502-46b0-9869-3a09254c61c8", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "de": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "en": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "it": "ch.bakom.mobilnetz-2g"}, "title": {"fr": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "de": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "en": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "it": "ch.bakom.mobilnetz-2g"}, "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "Service WMTS-IFDG, couche , Layer \"2G - GSM / EDGE\"", "de": "WMTS-BGDI Dienst, Layer \"2G - GSM / EDGE\"", "en": "WMTS-FSDI service, layer \"2G - GSM / EDGE\"", "it": "Servizio WMTS-IFDG, strato \"2G - GSM / EDGE\""}, "format": "WMTS", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "de": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "en": "ch.bakom.mobilnetz-2g", "it": "ch.bakom.mobilnetz-2g"}, "mimetype": null, "cache_url": null, "language": ["en", "de", "fr", "it"], "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "created": "2023-03-30T00:15:47.204670", "url": "https://wmts.geo.admin.ch/EPSG/3857/1.0.0/WMTSCapabilities.xml?lang=de", "byte_size": 0, "modified": "2023-10-31T00:00:00", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "7c947225-e920-4332-998c-4dca26bbcfae", "resource_type": null}, {"protocol": "WWW:DOWNLOAD-URL", "cache_last_updated": null, "issued": "2023-10-31T00:00:00", "package_id": "c41973f9-0ca4-450c-a691-f49e144cf0a5", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "ce1a637a-8d88-4340-bb12-25a8c1ac57b4", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "download_url": "https://data.geo.admin.ch/browser/index.html#/collections/ch.bakom.mobilnetz-2g", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "HTML", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "language": ["en", "de", "fr", "it"], "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "created": "2022-08-19T00:17:32.596478", "url": "https://data.geo.admin.ch/browser/index.html#/collections/ch.bakom.mobilnetz-2g", "byte_size": 0, "modified": "2023-10-31T00:00:00", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "7c947225-e920-4332-998c-4dca26bbcfae", "resource_type": null}], "num_resources": 4, "description": {"fr": "L'atlas large bande donne un aper\u00e7u de la desserte de la Suisse en r\u00e9seaux modernes de t\u00e9l\u00e9communication. La situation des r\u00e9seaux de communication mobile est repr\u00e9sent\u00e9e sous la forme de cellules (100x100 m\u00e8tres). Pour chaque cellule, on peut voir le nombre d'op\u00e9rateurs fournissant th\u00e9oriquement une connexion 2G \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur (en plein air, dans la rue, sur une place publique, etc.). La desserte repr\u00e9sent\u00e9e sur la carte correspond \u00e0 une compilation des donn\u00e9es fournies par les diff\u00e9rents op\u00e9rateurs de r\u00e9seau mobile. Les informations sur la desserte dont calcul\u00e9es \u00e0 l\u2019aide de mod\u00e8les pr\u00e9dictifs. Il se peut qu'elles ne correspondent pas exactement \u00e0 la desserte r\u00e9elle. La situation effective peut \u00eatre demand\u00e9e aux fournisseurs: <a href=\"https://www.salt.ch/fr/coverage/\" target=\"_blank\">www.salt.ch</a>, <a href=\"https://www.sunrise.ch/en/residential/mobile/mobile-network/network-coverage/network-coverage-map.html\" target=\"_blank\">www.sunrise.ch</a>, <a href=\"https://scmplc.begasoft.ch/plcapp/pages/gis/netzabdeckung.jsf?lang=fr\" target=\"_blank\">www.swisscom.ch</a>", "de": "Der Breitbandatlas gibt eine \u00dcbersicht \u00fcber die Versorgung der Schweiz mit modernen Telekommunikationsnetzen. Die Situation der Mobilfunknetze wird in Form von Planquadraten (100x100 Meter) dargestellt. In jedem Planquadrat wird auf der Karte die Zahl der Betreiber angezeigt, die theoretisch eine 2G-Abdeckung im Aussenbereich (Outdoor, Strassen, \u00f6ffentliche Pl\u00e4tze usw.) bereitstellen k\u00f6nnen. Die auf der Karte dargestellte Abdeckung entspricht einer Zusammenstellung der Angaben der verschiedenen Mobilfunknetzbetreiber. Die Abdeckungsinformationen werden mithilfe von Pr\u00e4diktionsmodellen berechnet und sind ohne Gew\u00e4hr. Die realen Versorgungssituationen sind bei den Anbietern direkt zu erfragen: <a href=\"https://www.salt.ch/fr/coverage/\">www.salt.ch</a>, <a href=\"https://www.sunrise.ch/en/residential/mobile/mobile-network/network-coverage/network-coverage-map.html\">www.sunrise.ch</a>, <a href=\"https://scmplc.begasoft.ch/plcapp/pages/gis/netzabdeckung.jsf?lang=fr\">www.swisscom.ch</a>", "en": "The broadband map provides an overview of Switzerland's access to modern telecommunications networks. The coverage situation of mobile communication networks is shown in the form of statistical data per grid square (100 x 100 metres). For each cell, you can see the number of operators theoretically providing an outdoor 2G connection (on the street, in a public square, etc.). The coverage shown on the map is an compilation of the data provided by the different mobile network operators. Information on the coverage is calculated using predictive models and does not guarantee accuracy. The actual coverage situation should be determined by making enquiries with the service providers: <a href=\"https://www.salt.ch/fr/coverage/\" target=\"_blank\">www.salt.ch</a>, <a href=\"https://www.sunrise.ch/en/residential/mobile/mobile-network/network-coverage/network-coverage-map.html\" target=\"_blank\">www.sunrise.ch</a>, <a href=\"https://scmplc.begasoft.ch/plcapp/pages/gis/netzabdeckung.jsf?lang=fr\" target=\"_blank\">www.swisscom.ch</a>", "it": "L'atlante svizzero della banda larga offre una panoramica delle moderne reti di telecomunicazione disponibili in Svizzera. La situazione delle reti di comunicazione mobile \u00e8 rappresentata sotto forma di quadrati (metri 100x100). Per ciascuno di essi si pu\u00f2 vedere il numero di operatori che teoricamente forniscono una connessione 2G se ci si trova all'esterno (all'aria aperta, sulla strada, in piazza, ecc.). La copertura illustrata si basa su un riepilogo dei dati di tutti gli operatori di rete mobile. Le relative informazioni sono calcolate secondo dei modelli di previsione. \u00c8 quindi possibile che non corrispondano esattamente all'offerta reale. I dati sulla situazione di copertura effettiva possono essere richiesti direttamente ai fornitori: <a href=\"https://www.salt.ch/fr/coverage/\" target=\"_blank\">www.salt.ch</a>, <a href=\"https://www.sunrise.ch/en/residential/mobile/mobile-network/network-coverage/network-coverage-map.html\" target=\"_blank\">www.sunrise.ch</a>, <a href=\"https://scmplc.begasoft.ch/plcapp/pages/gis/netzabdeckung.jsf?lang=fr\" target=\"_blank\">www.swisscom.ch</a>"}, "tags": [], "title": {"fr": "Disponibilit\u00e9 2G - GSM / EDGE", "de": "2G - GSM / EDGE Verf\u00fcgbarkeit", "en": "2G - GSM / EDGE availability", "it": "Disponibilit\u00e0 2G - GSM / EDGE"}, "coverage": "", "creator_user_id": "af084126-f711-4016-a585-70354e997796", "display_name": {"fr": "Disponibilit\u00e9 2G - GSM / EDGE", "de": "2G - GSM / EDGE Verf\u00fcgbarkeit", "en": "2G - GSM / EDGE availability", "it": "Disponibilit\u00e0 2G - GSM / EDGE"}, "relationships_as_subject": [], "name": "2g-gsm-edge-verfugbarkeit", "publisher": {"url": "http://www.bakom.admin.ch", "name": "Bundesamt f\u00fcr Kommunikation"}, "isopen": false, "language": ["en", "de", "fr", "it"], "accrual_periodicity": "", "license_title": null, "modified": "2023-10-31T00:00:00", "url": "https://www.bakom.admin.ch/bakom/de/home/telekommunikation/atlas.html", "organization": {"display_name": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral de la communication OFCOM", "de": "Bundesamt f\u00fcr Kommunikation BAKOM", "en": "Federal Office of Communications OFCOM", "it": "Ufficio federale delle comunicazioni UFCOM"}, "description": {"fr": "T\u00e9l\u00e9phoner, s\u2019informer par les journaux, la radio ou la t\u00e9l\u00e9vision, \u00e9changer des courriels ou des SMS, surfer sur Internet : autant d\u2019activit\u00e9s quotidiennes qui d\u00e9pendent d\u2019une infrastructure de communication performante. L\u2019OFCOM contribue \u00e0 ce que la population et l\u2019\u00e9conomie disposent de services de t\u00e9l\u00e9communication appropri\u00e9s et comp\u00e9titifs.\r\nL\u2019office veille \u00e0 ce que les auditeurs et t\u00e9l\u00e9spectateurs puissent s\u2019informer dans leur r\u00e9gion, gr\u00e2ce aux diffuseurs r\u00e9gionaux, et au niveau national, par les programmes de la SSR. Il r\u00e9partit \u00e9quitablement le produit de la redevance radio et TV entre toutes les r\u00e9gions de Suisse. Dans le domaine postal, il permet aux journaux et p\u00e9riodiques de b\u00e9n\u00e9ficier de prix pr\u00e9f\u00e9rentiels.\r\nL\u2019OFCOM g\u00e8re les fr\u00e9quences pour que les stations de radio, les t\u00e9l\u00e9phones mobiles et les appareils sans fil puissent communiquer sans perturbation.\r\nGr\u00e2ce \u00e0 ses activit\u00e9s de surveillance, il participe aussi \u00e0 la protection des consommateurs : il v\u00e9rifie que les dispositions l\u00e9gales sont respect\u00e9es, par exemple en mati\u00e8re de publicit\u00e9 dans les programmes radio et TV, dans le domaine des services \u00e0 valeur ajout\u00e9e propos\u00e9s par t\u00e9l\u00e9phone sur des num\u00e9ros 090x ou dans l\u2019usage des fr\u00e9quences.", "de": "Telefonieren, sich via Presse, Radio oder Fernsehen in\u00acformieren, E-Mails oder SMS schreiben und empfangen, im Internet surfen \u2013 f\u00fcr diese allt\u00e4glichen T\u00e4tigkeiten braucht es eine leistungsf\u00e4hige Kommunikationsinfrastruktur. Das BAKOM tr\u00e4gt dazu bei, dass die Bev\u00f6lkerung und die Wirtschaft in allen Landesteilen \u00fcber angemessene und kompetitive Telekommunikationsdienste verf\u00fcgen. Das Amt erm\u00f6glicht, dass sich Radio-und Fernsehnutzer auf lokaler Ebene \u00fcber regionale Sender und auf nationaler Ebene \u00fcber die Programme der SRG informieren k\u00f6nnen. Es verteilt auch die Ertr\u00e4ge aus den Radio-und Fernsehgeb\u00fchren gerecht auf alle Regionen der Schweiz. Im Postbereich sorgt es daf\u00fcr, dass Zeitungen und Zeitschriften von g\u00fcnstigen Versandkosten profitieren. \r\nWeiter gew\u00e4hrleistet es \u00fcber die Frequenzverwaltung und -zuteilung f\u00fcr Radio, Mobilfunk und drahtlose Ger\u00e4te eine st\u00f6rungsfreie Kommunikation. \r\nMit seiner Aufsichtst\u00e4tigkeit tr\u00e4gt das BAKOM auch zum Schutz der Konsumentinnen und Konsumenten bei: Es \u00fcberwacht das Einhalten der gesetzlichen Bestimmungen, sei es bei der Radio-und Fernsehwerbung, den Mehrwertdiensten, die \u00fcber 090x-Nummern angeboten werden, oder bei der Frequenznutzung.", "en": "Every day we read the paper, pick up the phone, write and send emails and text messages, surf online, listen to the radio and watch TV. In order to be able to use all these services, there has to be a stable and powerful communications infrastructure in place. OFCOM helps to ensure that the population and businesses in all parts of the country have access to adequate and competitive tele-communications services. \r\nOFCOM makes it possible for radio and television users at local level to access regional stations and the SRG\u2019s programmes at national level. It also distributes the revenues from television and radio licence fees fairly among all regions in Switzerland. In the postal sector, OFCOM makes sure that newspapers and magazines benefit from reduced postage rates. It also manages and allocates frequencies for radio stations, mobile and wireless devices to ensure interference-free communication. \r\nOFCOM\u2019s oversight responsibilities include consumer protection. It monitors compliance with statutory provisions for radio and television advertising, value-added services which are offered with 090x numbers and for use of frequencies.", "it": "Ogni giorno parliamo al telefono, ci teniamo informati attraverso la stampa, la radio e la televisione, scriviamo e-mail o SMS e navighiamo in Internet. Per svolgere tutte queste attivit\u00e0 occorre un\u2019infrastruttura di comunicazione performante. L\u2019UFCOM contribuisce affinch\u00e9 la popolazione e l\u2019economia dispongano di servizi di telecomunicazione adeguati e competitivi. \r\nL\u2019Ufficio permette ai telespettatori e ai radioascoltatori di informarsi a livello locale, grazie alle emittenti regionali, e a livello nazionale, attraverso i programmi della SSR. Ripartisce equamente i proventi derivanti dai canoni radiotelevisivi tra le regioni della Svizzera. Nel settore postale, offre a giornali e periodici la possibilit\u00e0 di beneficiare di riduzioni sui prezzi di spedizione. \r\nL\u2019UFCOM gestisce le frequenze affinch\u00e9 le stazioni radiofoniche, i telefoni cellulari e gli apparecchi senza fili possano comunicare senza interferenze. \r\nGrazie alla sua attivit\u00e0 di vigilanza l\u2019UFCOM contribuisce inoltre alla tutela dei consumatori, verificando il rispetto delle disposizioni legali vigenti, in ambiti quali la pubblicit\u00e0 nei programmi radiotelevisivi, i servizi a valore aggiunto offerti tramite i numeri telefonici 090x o l\u2019utilizzazione delle frequenze."}, "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/test-hd.jpg", "url": "", "package_count": 48, "created": "2016-01-21T17:23:47.744359", "name": "bundesamt-fur-kommunikation-bakom", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/test-hd.jpg", "revision_id": "b58f49e4-a26d-432d-98e7-5ec0689ab327", "groups": [], "type": "organization", "title": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral de la communication OFCOM", "de": "Bundesamt f\u00fcr Kommunikation BAKOM", "en": "Federal Office of Communications OFCOM", "it": "Ufficio federale delle comunicazioni UFCOM"}, "political_level": "confederation", "num_followers": 0, "id": "93b4f26a-3c80-46bb-8708-f28edd70ee8f", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "revision_id": "085e9e20-4aeb-400a-b5d2-bf0348eabdb6", "identifier": "06e8324a-03f6-4e2d-b5f9-202fdcffc929@bundesamt-fur-kommunikation-bakom"}