{"documentation": [], "maintainer": "info@bfs.admin.ch", "issued": "2023-06-26T06:30:00+00:00", "title_for_slug": "abschlusse-an-den-fachhochschulen-und-padagogischen-hochschulen-nach-jahr-examensstufe-fachbere1-1", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": "auskunftsdienst@bfs.admin.ch", "num_tags": 5, "contact_points": [{"email": "auskunftsdienst@bfs.admin.ch", "name": "info@bfs.admin.ch"}], "keywords": {"fr": ["education-et-science"], "de": ["bildung-und-wissenschaft"], "en": ["education-and-science"], "it": ["formazione-e-scienza"]}, "temporals": [{"start_date": "2000-01-01T00:00:00", "end_date": "2022-12-31T23:59:59.999999"}], "id": "6b42b697-ba93-4a6c-bf46-05c9bd9d2173", "metadata_created": "2023-06-26T09:35:58.290877", "relationships_as_object": [], "owner_org": "4309c328-c618-4077-bcdc-378a21ee1b46", "conforms_to": [], "metadata_modified": "2024-03-14T10:27:54.544964", "author": null, "author_email": null, "relations": [{"url": "https://www.admin.ch/opc/de/classified-compilation/19920252/index.html", "label": "legal_basis"}], "state": "active", "version": null, "spatial": "Schweiz", "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-06-26T06:30:00+00:00", "package_id": "6b42b697-ba93-4a6c-bf46-05c9bd9d2173", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "aecc4331-4027-4fc3-9bd2-3609557da617", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Struttura JSON"}, "title": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Struttura JSON"}, "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "SERVICE", "language": ["it"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Struttura JSON"}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-06-26T09:35:58.308673", "url": "https://www.pxweb.bfs.admin.ch/api/v1/it/px-x-1503040400_105/px-x-1503040400_105.px", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "eb8cf8de-1153-4d84-961b-d6d9951aa42a", "identifier": "link-25205977-it@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-06-26T06:30:00+00:00", "package_id": "6b42b697-ba93-4a6c-bf46-05c9bd9d2173", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "06c3c49b-f12a-4f79-9538-14dd04f8a3b3", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "Abschl\u00fcsse an den Fachhochschulen und p\u00e4dagogischen Hochschulen nach Jahr, Examensstufe, Fachbereich, Bildungsherkunft und Hochschule", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "Abschl\u00fcsse an den Fachhochschulen und p\u00e4dagogischen Hochschulen nach Jahr, Examensstufe, Fachbereich, Bildungsherkunft und Hochschule", "en": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "SERVICE", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "Abschl\u00fcsse an den Fachhochschulen und p\u00e4dagogischen Hochschulen nach Jahr, Examensstufe, Fachbereich, Bildungsherkunft und Hochschule", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-06-26T09:35:58.308698", "url": "https://www.pxweb.bfs.admin.ch/pxweb/de/px-x-1503040400_105/px-x-1503040400_105/px-x-1503040400_105.px", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "eb8cf8de-1153-4d84-961b-d6d9951aa42a", "identifier": "link-25205974-de@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-06-26T06:30:00+00:00", "package_id": "6b42b697-ba93-4a6c-bf46-05c9bd9d2173", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "6bf17b14-cdf4-4579-a792-954b67bf27c2", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "JSON-Struktur", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "JSON-Struktur", "en": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "SERVICE", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "JSON-Struktur", "en": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-06-26T09:35:58.308695", "url": "https://www.pxweb.bfs.admin.ch/api/v1/de/px-x-1503040400_105/px-x-1503040400_105.px", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "eb8cf8de-1153-4d84-961b-d6d9951aa42a", "identifier": "link-25205977-de@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-06-26T06:30:00+00:00", "package_id": "6b42b697-ba93-4a6c-bf46-05c9bd9d2173", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "eb99c79e-2772-4822-aeb6-a84c1d5716a4", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "Abschl\u00fcsse an den Fachhochschulen und p\u00e4dagogischen Hochschulen nach Jahr, Examensstufe, Fachbereich, Bildungsherkunft und Hochschule", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "Abschl\u00fcsse an den Fachhochschulen und p\u00e4dagogischen Hochschulen nach Jahr, Examensstufe, Fachbereich, Bildungsherkunft und Hochschule", "en": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "text/html", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "Dieses Dataset pr\u00e4sentiert die j\u00e4hrlichen Zahlen der Abschl\u00fcsse der Fachhochschulen und p\u00e4dagogischen Hochschulen nach Hochschule, Examensstufe (Diplom, Bachelor, Master), Fachbereich und Bildungsherkunft vor Studienbeginn (Schweizer und Bildungsinl\u00e4nder, Bildungsausl\u00e4nder), seit 2000.", "en": "", "it": ""}, "format": "HTML", "language": ["de"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "Abschl\u00fcsse an den Fachhochschulen und p\u00e4dagogischen Hochschulen nach Jahr, Examensstufe, Fachbereich, Bildungsherkunft und Hochschule", "en": "", "it": ""}, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-06-26T09:35:58.308703", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/de/px-x-1503040400_105", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "eb8cf8de-1153-4d84-961b-d6d9951aa42a", "identifier": "25205962-de@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-06-26T06:30:00+00:00", "package_id": "6b42b697-ba93-4a6c-bf46-05c9bd9d2173", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "ad82c095-0875-4463-8369-f6c4666c5920", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "Titres d\u00e9livr\u00e9s dans les hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es et p\u00e9dagogiques selon l'ann\u00e9e, le niveau d'examen, le domaine d'\u00e9tudes, le lieu de scolarisation et la haute \u00e9cole", "en": "", "de": "", "it": ""}, "title": {"fr": "Titres d\u00e9livr\u00e9s dans les hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es et p\u00e9dagogiques selon l'ann\u00e9e, le niveau d'examen, le domaine d'\u00e9tudes, le lieu de scolarisation et la haute \u00e9cole", "en": "", "de": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "SERVICE", "language": ["fr"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "Titres d\u00e9livr\u00e9s dans les hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es et p\u00e9dagogiques selon l'ann\u00e9e, le niveau d'examen, le domaine d'\u00e9tudes, le lieu de scolarisation et la haute \u00e9cole", "en": "", "de": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-06-26T09:35:58.308700", "url": "https://www.pxweb.bfs.admin.ch/pxweb/fr/px-x-1503040400_105/px-x-1503040400_105/px-x-1503040400_105.px", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "eb8cf8de-1153-4d84-961b-d6d9951aa42a", "identifier": "link-25205974-fr@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-06-26T06:30:00+00:00", "package_id": "6b42b697-ba93-4a6c-bf46-05c9bd9d2173", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "e2f7573c-74d9-4897-a77f-9d8cf48ef581", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "Titres d\u00e9livr\u00e9s dans les hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es et p\u00e9dagogiques selon l'ann\u00e9e, le niveau d'examen, le domaine d'\u00e9tudes, le lieu de scolarisation et la haute \u00e9cole", "en": "", "de": "", "it": ""}, "title": {"fr": "Titres d\u00e9livr\u00e9s dans les hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es et p\u00e9dagogiques selon l'ann\u00e9e, le niveau d'examen, le domaine d'\u00e9tudes, le lieu de scolarisation et la haute \u00e9cole", "en": "", "de": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "text/html", "hash": "", "description": {"fr": "Ce dataset pr\u00e9sente les chiffres annuels des titres d\u00e9livr\u00e9s dans les hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es et p\u00e9dagogiques selon la haute \u00e9cole, le niveau d'examen (dipl\u00f4me, bachelor, master), le domaine d'\u00e9tudes et le lieu de scolarisation avant le d\u00e9but des \u00e9tudes (Suisses et \u00e9trangers scolaris\u00e9s en Suisse, \u00e9trangers scolaris\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tranger), depuis 2000.", "en": "", "de": "", "it": ""}, "format": "HTML", "language": ["fr"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "Titres d\u00e9livr\u00e9s dans les hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es et p\u00e9dagogiques selon l'ann\u00e9e, le niveau d'examen, le domaine d'\u00e9tudes, le lieu de scolarisation et la haute \u00e9cole", "en": "", "de": "", "it": ""}, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-06-26T09:35:58.308693", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/fr/px-x-1503040400_105", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 5, "revision_id": "eb8cf8de-1153-4d84-961b-d6d9951aa42a", "identifier": "25205962-fr@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-06-26T06:30:00+00:00", "package_id": "6b42b697-ba93-4a6c-bf46-05c9bd9d2173", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "cca254e9-3a2a-4db2-8de7-8cab75a742b2", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Titoli rilasciati nelle scuole universitarie professionali e le alte scuole pedagogiche per anno, livello dell'esame, settore di studio, luogo di scolarizzazione e scuola universitaria"}, "title": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Titoli rilasciati nelle scuole universitarie professionali e le alte scuole pedagogiche per anno, livello dell'esame, settore di studio, luogo di scolarizzazione e scuola universitaria"}, "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "SERVICE", "language": ["it"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Titoli rilasciati nelle scuole universitarie professionali e le alte scuole pedagogiche per anno, livello dell'esame, settore di studio, luogo di scolarizzazione e scuola universitaria"}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-06-26T09:35:58.308690", "url": "https://www.pxweb.bfs.admin.ch/pxweb/it/px-x-1503040400_105/px-x-1503040400_105/px-x-1503040400_105.px", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 6, "revision_id": "eb8cf8de-1153-4d84-961b-d6d9951aa42a", "identifier": "link-25205974-it@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-06-26T06:30:00+00:00", "package_id": "6b42b697-ba93-4a6c-bf46-05c9bd9d2173", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "dfb3bfb6-2472-4214-bec9-152cf51b409d", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "Structure JSON", "en": "", "de": "", "it": ""}, "title": {"fr": "Structure JSON", "en": "", "de": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "SERVICE", "language": ["fr"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "Structure JSON", "en": "", "de": "", "it": ""}, "mimetype": null, "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-06-26T09:35:58.308683", "url": "https://www.pxweb.bfs.admin.ch/api/v1/fr/px-x-1503040400_105/px-x-1503040400_105.px", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 7, "revision_id": "eb8cf8de-1153-4d84-961b-d6d9951aa42a", "identifier": "link-25205977-fr@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2023-06-26T06:30:00+00:00", "package_id": "6b42b697-ba93-4a6c-bf46-05c9bd9d2173", "temporal_resolution": "", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "71d44031-5e6f-41a4-816b-5990b6d10a0a", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Titoli rilasciati nelle scuole universitarie professionali e le alte scuole pedagogiche per anno, livello dell'esame, settore di studio, luogo di scolarizzazione e scuola universitaria"}, "title": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Titoli rilasciati nelle scuole universitarie professionali e le alte scuole pedagogiche per anno, livello dell'esame, settore di studio, luogo di scolarizzazione e scuola universitaria"}, "state": "active", "media_type": "text/html", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Questo dataset presenta i dati annuali dei titoli rilasciati nelle scuole universitarie professionali e le alte scuole pedagogiche secondo la scuola universitaria, il livello dell'esame (diploma, bachelor, master), il settore di studio e il luogo di scolarizzazione (Svizzeri e stranieri scolarizzati in Svizzera, stranieri scolarizzati all'estero), dal 2000."}, "format": "HTML", "language": ["it"], "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Titoli rilasciati nelle scuole universitarie professionali e le alte scuole pedagogiche per anno, livello dell'esame, settore di studio, luogo di scolarizzazione e scuola universitaria"}, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "access_services": [], "created": "2023-06-26T09:35:58.308687", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/it/px-x-1503040400_105", "documentation": [], "uri": "", "last_modified": null, "position": 8, "revision_id": "cfa1fd42-c89e-49db-9ff9-5885ae468baa", "identifier": "25205962-it@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}], "num_resources": 9, "description": {"fr": "Ce dataset pr\u00e9sente les chiffres annuels des titres d\u00e9livr\u00e9s dans les hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es et p\u00e9dagogiques selon la haute \u00e9cole, le niveau d'examen (dipl\u00f4me, bachelor, master), le domaine d'\u00e9tudes et le lieu de scolarisation avant le d\u00e9but des \u00e9tudes (Suisses et \u00e9trangers scolaris\u00e9s en Suisse, \u00e9trangers scolaris\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tranger), depuis 2000.", "de": "Dieses Dataset pr\u00e4sentiert die j\u00e4hrlichen Zahlen der Abschl\u00fcsse der Fachhochschulen und p\u00e4dagogischen Hochschulen nach Hochschule, Examensstufe (Diplom, Bachelor, Master), Fachbereich und Bildungsherkunft vor Studienbeginn (Schweizer und Bildungsinl\u00e4nder, Bildungsausl\u00e4nder), seit 2000.", "en": "", "it": "Questo dataset presenta i dati annuali dei titoli rilasciati nelle scuole universitarie professionali e le alte scuole pedagogiche secondo la scuola universitaria, il livello dell'esame (diploma, bachelor, master), il settore di studio e il luogo di scolarizzazione (Svizzeri e stranieri scolarizzati in Svizzera, stranieri scolarizzati all'estero), dal 2000."}, "tags": [{"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "bildung-und-wissenschaft", "id": "e88054c8-9f10-420f-b065-fef695003f64", "name": "bildung-und-wissenschaft"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "education-and-science", "id": "2a9034d7-1cba-42c3-bfa9-4bec01cc3042", "name": "education-and-science"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "education-et-science", "id": "c987ea17-9bf9-46a6-a50f-8cc4a8a0484d", "name": "education-et-science"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "formazione-e-scienza", "id": "91e62516-8359-4c7f-8827-0f4fe7d0fe59", "name": "formazione-e-scienza"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "furmaziun-e-scienza", "id": "2fcee6cc-81de-4eec-90f7-1cf751366b25", "name": "furmaziun-e-scienza"}], "title": {"fr": "Titres d\u00e9livr\u00e9s dans les hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es et p\u00e9dagogiques selon l'ann\u00e9e, le niveau d'examen, le domaine d'\u00e9tudes, le lieu de scolarisation et la haute \u00e9cole", "de": "Abschl\u00fcsse an den Fachhochschulen und p\u00e4dagogischen Hochschulen nach Jahr, Examensstufe, Fachbereich, Bildungsherkunft und Hochschule", "en": "", "it": "Titoli rilasciati nelle scuole universitarie professionali e le alte scuole pedagogiche per anno, livello dell'esame, settore di studio, luogo di scolarizzazione e scuola universitaria"}, "groups": [{"display_name": {"fr": "\u00c9ducation, culture et sport", "de": "Bildung, Kultur und Sport", "en": "Education, culture and sport", "it": "Istruzione, cultura e sport"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "\u00c9ducation, culture et sport", "de": "Bildung, Kultur und Sport", "en": "Education, culture and sport", "it": "Istruzione, cultura e sport"}, "image_display_url": "", "id": "b36d9b09-dc05-422c-997e-4e81b02afd6f", "name": "educ"}], "creator_user_id": "af084126-f711-4016-a585-70354e997796", "display_name": {"fr": "Titres d\u00e9livr\u00e9s dans les hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es et p\u00e9dagogiques selon l'ann\u00e9e, le niveau d'examen, le domaine d'\u00e9tudes, le lieu de scolarisation et la haute \u00e9cole", "de": "Abschl\u00fcsse an den Fachhochschulen und p\u00e4dagogischen Hochschulen nach Jahr, Examensstufe, Fachbereich, Bildungsherkunft und Hochschule", "en": "", "it": "Titoli rilasciati nelle scuole universitarie professionali e le alte scuole pedagogiche per anno, livello dell'esame, settore di studio, luogo di scolarizzazione e scuola universitaria"}, "relationships_as_subject": [], "name": "abschlusse-an-den-fachhochschulen-und-padagogischen-hochschulen-nach-jahr-examensstufe-fachbere1-1", "publisher": {"url": "https://www.bfs.admin.ch/", "name": "BFS/OFS"}, "isopen": false, "language": ["de", "fr", "it"], "accrual_periodicity": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL", "license_title": null, "url": "https://www.pxweb.bfs.admin.ch/Default.aspx?", "extras": [{"value": "25205955@bundesamt-fur-statistik-bfs", "key": "guid"}, {"value": "https://ckan.opendata.swiss/perma/25205955@bundesamt-fur-statistik-bfs", "key": "uri"}], "organization": {"display_name": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique OFS", "de": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "en": "Federal Statistical Office FSO", "it": "Ufficio federale di statistica UST"}, "description": {"fr": "L'OFS est le centre de comp\u00e9tence de la statistique publique suisse. Il produit des informations statistiques sur la population, l'\u00e9conomie, la soci\u00e9t\u00e9, la formation et la recherche, le territoire et l'environnement. Ces informations servent \u00e0 la formation de l\u2019opinion publique. Elles sont un outil de planification et de gouvernance dans tous les domaines de l\u2019action politique et contribuent au bon fonctionnement de notre \u00c9tat moderne et d\u00e9mocratique.", "de": "Das BFS ist das nationale Kompetenzzentrum der \u00f6ffentlichen Statistik der Schweiz. Es produziert und publiziert statistische Informationen \u00fcber den Stand und die Entwicklung von Bev\u00f6lkerung, Wirtschaft, Gesellschaft, Bildung, Forschung, Raum und Umwelt. Diese Informationen dienen der Meinungsbildung in der Bev\u00f6lkerung sowie der Planung und Steuerung von zentralen Politikbereichen. Sie leisten einen wichtigen Beitrag f\u00fcr einen modernen, demokratischen Staat.", "en": "The FSO is Switzerland's national competence centre for official statistics. It produces and publishes statistical information on the status and development of the population, economy, society, education, research, territory and the environment. This information is used for opinion building among the population and for the planning and management of key policy areas. They make an important contribution to a modern, democratic state.", "it": "L\u2019UST \u00e8 il centro di competenza nazionale per la statistica pubblica della Svizzera. Produce e pubblica informazioni statistiche sullo stato e sull'evoluzione della popolazione, dell'economia, della societ\u00e0, della formazione, della ricerca, del territorio e dell'ambiente. Queste informazioni servono alla formazione dell'opinione pubblica nonch\u00e9 alla pianificazione e alla gestione in ambiti politici di centrale importanza. Forniscono un importante contributo per uno Stato moderno e democratico."}, "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/BFS_08_web.jpg", "url": "https://www.bfs.admin.ch", "package_count": 2887, "created": "2015-11-30T11:50:01.742198", "name": "bundesamt-fur-statistik-bfs", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/BFS_08_web.jpg", "revision_id": "a9c07792-c20d-406e-bae8-01efb95e3cce", "groups": [], "type": "organization", "title": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique OFS", "de": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "en": "Federal Statistical Office FSO", "it": "Ufficio federale di statistica UST"}, "political_level": "confederation", "num_followers": 0, "id": "4309c328-c618-4077-bcdc-378a21ee1b46", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "revision_id": "891484e8-1035-454c-9510-15fe6ccf9771", "identifier": "25205955@bundesamt-fur-statistik-bfs"}