{"owner_org": "aa742a0e-7ba4-4f65-ab9f-c587dec73891", "maintainer": "louca.lerch@etat.ge.ch", "groups": [{"display_name": {"fr": "R\u00e9gions et villes", "de": "Regionen und St\u00e4dte", "en": "Regions and cities", "it": "Regioni e citt\u00e0"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "R\u00e9gions et villes", "de": "Regionen und St\u00e4dte", "en": "Regions and cities", "it": "Regioni e citt\u00e0"}, "image_display_url": "", "id": "5ce2de34-4114-43cd-ab45-e90a42db50aa", "name": "regi"}, {"display_name": {"fr": "Environnement", "de": "Umwelt", "en": "Environment", "it": "Ambiente"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "Environnement", "de": "Umwelt", "en": "Environment", "it": "Ambiente"}, "image_display_url": "", "id": "ab2cc387-d129-4d76-b78d-517326d2a772", "name": "envi"}, {"display_name": {"fr": "Transports", "de": "Verkehr", "en": "Transport", "it": "Trasporti"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "Transports", "de": "Verkehr", "en": "Transport", "it": "Trasporti"}, "image_display_url": "", "id": "896b8bde-68ed-4eb9-ab30-c0ea6f64747f", "name": "tran"}], "issued": "2022-12-09T00:00:00", "title_for_slug": "agglo-mesures-mobilite-lineaires", "qualified_relations": [], "private": false, "maintainer_email": "louca.lerch@etat.ge.ch", "num_tags": 0, "contact_points": [{"email": "louca.lerch@etat.ge.ch", "name": "louca.lerch@etat.ge.ch"}], "keywords": {"fr": [], "de": [], "en": [], "it": []}, "temporals": [], "id": "65033978-22ee-4ad0-99c9-8ff0c5aef875", "metadata_created": "2023-02-02T00:54:44.723020", "relationships_as_object": [], "conforms_to": [], "metadata_modified": "2024-03-14T02:17:34.843359", "author": null, "author_email": null, "relations": [{"url": "https://ge.ch/sitgags1/rest/services/VECTOR/SITG_OPENDATA_01/MapServer/", "label": "Les services sont expos\u00e9s au travers de l'API REST d'ArcGIS Server. Interfaces support\u00e9es : REST - SOAP - WMS - WFS"}, {"url": "https://www.etat.ge.ch/geoportail/pro/?portalresources=AGGLO_MES_MOBILITE_LIGNE", "label": "\"Lien vers le g\u00e9oportail SITG pour pr\u00e9visualisation de la donn\u00e9e\""}, {"url": "https://www.geocat.ch/geonetwork/srv/ger/catalog.search#/metadata/SITG_0245", "label": "geocat.ch permalink"}], "state": "active", "version": null, "spatial": "Gen\u00e8ve", "license_id": null, "see_alsos": [], "type": "dataset", "resources": [{"protocol": "WWW:DOWNLOAD-URL", "cache_last_updated": null, "issued": "2022-12-09T00:00:00", "package_id": "65033978-22ee-4ad0-99c9-8ff0c5aef875", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "45c1a9b8-9b37-4d4d-b022-e5dccdb9c3d5", "size": null, "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "display_name": {"fr": "SERVICE DE TELECHARGEMENT", "de": "SERVICE DE TELECHARGEMENT", "en": "SERVICE DE TELECHARGEMENT", "it": "SERVICE DE TELECHARGEMENT"}, "title": {"fr": "SERVICE DE TELECHARGEMENT", "de": "SERVICE DE TELECHARGEMENT", "en": "SERVICE DE TELECHARGEMENT", "it": "SERVICE DE TELECHARGEMENT"}, "download_url": "https://ge.ch/sitg/sitg_catalog/geodataid/0245", "state": "active", "media_type": "", "hash": "", "description": {"fr": "Les donn\u00e9es vectorielles sont disponibles sous forme de fichiers.zip, incluant la donn\u00e9e dans le format choisi, sa fiche de m\u00e9tadonn\u00e9e (.pdf) ainsi que les conditions g\u00e9n\u00e9rales d'utilisation (.pdf). Sauf exception, les formats suivant sont propos\u00e9s: SHAPE (ESRI) - Geodatabase-File (ESRI) - GML - KML - CSV", "de": "Les donn\u00e9es vectorielles sont disponibles sous forme de fichiers.zip, incluant la donn\u00e9e dans le format choisi, sa fiche de m\u00e9tadonn\u00e9e (.pdf) ainsi que les conditions g\u00e9n\u00e9rales d'utilisation (.pdf). Sauf exception, les formats suivant sont propos\u00e9s: SHAPE (ESRI) - Geodatabase-File (ESRI) - GML - KML - CSV", "en": "Les donn\u00e9es vectorielles sont disponibles sous forme de fichiers.zip, incluant la donn\u00e9e dans le format choisi, sa fiche de m\u00e9tadonn\u00e9e (.pdf) ainsi que les conditions g\u00e9n\u00e9rales d'utilisation (.pdf). Sauf exception, les formats suivant sont propos\u00e9s: SHAPE (ESRI) - Geodatabase-File (ESRI) - GML - KML - CSV", "it": "Les donn\u00e9es vectorielles sont disponibles sous forme de fichiers.zip, incluant la donn\u00e9e dans le format choisi, sa fiche de m\u00e9tadonn\u00e9e (.pdf) ainsi que les conditions g\u00e9n\u00e9rales d'utilisation (.pdf). Sauf exception, les formats suivant sont propos\u00e9s: SHAPE (ESRI) - Geodatabase-File (ESRI) - GML - KML - CSV"}, "format": "", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "name": {"fr": "SERVICE DE TELECHARGEMENT", "de": "SERVICE DE TELECHARGEMENT", "en": "SERVICE DE TELECHARGEMENT", "it": "SERVICE DE TELECHARGEMENT"}, "mimetype": null, "cache_url": null, "language": ["fr"], "license": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "created": "2023-02-02T00:54:44.738308", "url": "https://ge.ch/sitg/sitg_catalog/geodataid/0245", "byte_size": 0, "modified": "2024-02-29T00:00:00", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "bed9ab9e-894e-4fff-96ef-2e89a60c2620", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "description": {"fr": "Le Projet d'Agglom\u00e9ration du Grand Gen\u00e8ve identifie l'ensemble des actions et des mesures n\u00e9cessaires \u00e0 sa mise en oeuvre dans les domaines de l'urbanisation, de la mobilit\u00e9, de l'environnement et du paysage. Ces mesures, coordonn\u00e9es dans le temps et dans l'espace, correspondent \u00e0 des projets localis\u00e9s sur le territoire de l'agglom\u00e9ration. On distingue : - les mesures infrastructurelles de transports, \u00e9ligibles pour certaines, \u00e0 un cofinancement f\u00e9d\u00e9ral ; - les mesures non infrastructurelles urbanisation, environnement et paysage, qui participent \u00e0 l'\u00ab effet \u00bb et \u00e0 la coh\u00e9rence du projet d'agglom\u00e9ration et qui contribuent au taux de cofinancement de l'ensemble des mesures cofinanc\u00e9es. Pour les mesures de mobilit\u00e9, trois niveaux sont \u00e0 distinguer : - Les infrastructures de niveau sup\u00e9rieur \u00e0 l'agglom\u00e9ration, pour lesquelles le Fonds d'infrastructure n'est pas sollicit\u00e9 (mesures hors FI- fonds d'infrastructure) - Les infrastructures de niveau d'agglom\u00e9ration, pour lesquelles un soutien f\u00e9d\u00e9ral au titre du Fonds d'infrastructure est demand\u00e9. Elles sont hi\u00e9rarchis\u00e9es selon leur degr\u00e9 de priorit\u00e9 et leur d\u00e9lai de r\u00e9alisation : \u00b7 Mesures A1 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2011-2014 \u00b7 Mesures A2 : r\u00e9alisables pendant\u00ab la p\u00e9riode 2015-2018 \u00b7 Mesures A3 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2019-2023 \u00b7 Mesures A4 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2024-2027 - Les infrastructures compl\u00e9mentaires locales, assum\u00e9es sans solliciter d'aide f\u00e9d\u00e9rale (mesures Ae1, Ae2, Ae3, Ae4, Be4). Les mesures sont \u00e9galement r\u00e9parties en fonction du mode de d\u00e9placements auquel elles correspondent.", "de": "Le Projet d'Agglom\u00e9ration du Grand Gen\u00e8ve identifie l'ensemble des actions et des mesures n\u00e9cessaires \u00e0 sa mise en oeuvre dans les domaines de l'urbanisation, de la mobilit\u00e9, de l'environnement et du paysage. Ces mesures, coordonn\u00e9es dans le temps et dans l'espace, correspondent \u00e0 des projets localis\u00e9s sur le territoire de l'agglom\u00e9ration. On distingue : - les mesures infrastructurelles de transports, \u00e9ligibles pour certaines, \u00e0 un cofinancement f\u00e9d\u00e9ral ; - les mesures non infrastructurelles urbanisation, environnement et paysage, qui participent \u00e0 l'\u00ab effet \u00bb et \u00e0 la coh\u00e9rence du projet d'agglom\u00e9ration et qui contribuent au taux de cofinancement de l'ensemble des mesures cofinanc\u00e9es. Pour les mesures de mobilit\u00e9, trois niveaux sont \u00e0 distinguer : - Les infrastructures de niveau sup\u00e9rieur \u00e0 l'agglom\u00e9ration, pour lesquelles le Fonds d'infrastructure n'est pas sollicit\u00e9 (mesures hors FI- fonds d'infrastructure) - Les infrastructures de niveau d'agglom\u00e9ration, pour lesquelles un soutien f\u00e9d\u00e9ral au titre du Fonds d'infrastructure est demand\u00e9. Elles sont hi\u00e9rarchis\u00e9es selon leur degr\u00e9 de priorit\u00e9 et leur d\u00e9lai de r\u00e9alisation : \u00b7 Mesures A1 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2011-2014 \u00b7 Mesures A2 : r\u00e9alisables pendant\u00ab la p\u00e9riode 2015-2018 \u00b7 Mesures A3 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2019-2023 \u00b7 Mesures A4 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2024-2027 - Les infrastructures compl\u00e9mentaires locales, assum\u00e9es sans solliciter d'aide f\u00e9d\u00e9rale (mesures Ae1, Ae2, Ae3, Ae4, Be4). Les mesures sont \u00e9galement r\u00e9parties en fonction du mode de d\u00e9placements auquel elles correspondent.", "en": "Le Projet d'Agglom\u00e9ration du Grand Gen\u00e8ve identifie l'ensemble des actions et des mesures n\u00e9cessaires \u00e0 sa mise en oeuvre dans les domaines de l'urbanisation, de la mobilit\u00e9, de l'environnement et du paysage. Ces mesures, coordonn\u00e9es dans le temps et dans l'espace, correspondent \u00e0 des projets localis\u00e9s sur le territoire de l'agglom\u00e9ration. On distingue : - les mesures infrastructurelles de transports, \u00e9ligibles pour certaines, \u00e0 un cofinancement f\u00e9d\u00e9ral ; - les mesures non infrastructurelles urbanisation, environnement et paysage, qui participent \u00e0 l'\u00ab effet \u00bb et \u00e0 la coh\u00e9rence du projet d'agglom\u00e9ration et qui contribuent au taux de cofinancement de l'ensemble des mesures cofinanc\u00e9es. Pour les mesures de mobilit\u00e9, trois niveaux sont \u00e0 distinguer : - Les infrastructures de niveau sup\u00e9rieur \u00e0 l'agglom\u00e9ration, pour lesquelles le Fonds d'infrastructure n'est pas sollicit\u00e9 (mesures hors FI- fonds d'infrastructure) - Les infrastructures de niveau d'agglom\u00e9ration, pour lesquelles un soutien f\u00e9d\u00e9ral au titre du Fonds d'infrastructure est demand\u00e9. Elles sont hi\u00e9rarchis\u00e9es selon leur degr\u00e9 de priorit\u00e9 et leur d\u00e9lai de r\u00e9alisation : \u00b7 Mesures A1 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2011-2014 \u00b7 Mesures A2 : r\u00e9alisables pendant\u00ab la p\u00e9riode 2015-2018 \u00b7 Mesures A3 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2019-2023 \u00b7 Mesures A4 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2024-2027 - Les infrastructures compl\u00e9mentaires locales, assum\u00e9es sans solliciter d'aide f\u00e9d\u00e9rale (mesures Ae1, Ae2, Ae3, Ae4, Be4). Les mesures sont \u00e9galement r\u00e9parties en fonction du mode de d\u00e9placements auquel elles correspondent.", "it": "Le Projet d'Agglom\u00e9ration du Grand Gen\u00e8ve identifie l'ensemble des actions et des mesures n\u00e9cessaires \u00e0 sa mise en oeuvre dans les domaines de l'urbanisation, de la mobilit\u00e9, de l'environnement et du paysage. Ces mesures, coordonn\u00e9es dans le temps et dans l'espace, correspondent \u00e0 des projets localis\u00e9s sur le territoire de l'agglom\u00e9ration. On distingue : - les mesures infrastructurelles de transports, \u00e9ligibles pour certaines, \u00e0 un cofinancement f\u00e9d\u00e9ral ; - les mesures non infrastructurelles urbanisation, environnement et paysage, qui participent \u00e0 l'\u00ab effet \u00bb et \u00e0 la coh\u00e9rence du projet d'agglom\u00e9ration et qui contribuent au taux de cofinancement de l'ensemble des mesures cofinanc\u00e9es. Pour les mesures de mobilit\u00e9, trois niveaux sont \u00e0 distinguer : - Les infrastructures de niveau sup\u00e9rieur \u00e0 l'agglom\u00e9ration, pour lesquelles le Fonds d'infrastructure n'est pas sollicit\u00e9 (mesures hors FI- fonds d'infrastructure) - Les infrastructures de niveau d'agglom\u00e9ration, pour lesquelles un soutien f\u00e9d\u00e9ral au titre du Fonds d'infrastructure est demand\u00e9. Elles sont hi\u00e9rarchis\u00e9es selon leur degr\u00e9 de priorit\u00e9 et leur d\u00e9lai de r\u00e9alisation : \u00b7 Mesures A1 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2011-2014 \u00b7 Mesures A2 : r\u00e9alisables pendant\u00ab la p\u00e9riode 2015-2018 \u00b7 Mesures A3 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2019-2023 \u00b7 Mesures A4 : r\u00e9alisables pendant la p\u00e9riode 2024-2027 - Les infrastructures compl\u00e9mentaires locales, assum\u00e9es sans solliciter d'aide f\u00e9d\u00e9rale (mesures Ae1, Ae2, Ae3, Ae4, Be4). Les mesures sont \u00e9galement r\u00e9parties en fonction du mode de d\u00e9placements auquel elles correspondent."}, "tags": [], "title": {"fr": "AGGLO - MESURES MOBILITE (LINEAIRES)", "de": "AGGLO - MESURES MOBILITE (LINEAIRES)", "en": "AGGLO - MESURES MOBILITE (LINEAIRES)", "it": "AGGLO - MESURES MOBILITE (LINEAIRES)"}, "coverage": "", "creator_user_id": "af084126-f711-4016-a585-70354e997796", "display_name": {"fr": "AGGLO - MESURES MOBILITE (LINEAIRES)", "de": "AGGLO - MESURES MOBILITE (LINEAIRES)", "en": "AGGLO - MESURES MOBILITE (LINEAIRES)", "it": "AGGLO - MESURES MOBILITE (LINEAIRES)"}, "relationships_as_subject": [], "name": "agglo-mesures-mobilite-lineaires", "publisher": {"url": "https://www.ge.ch/dossier/amenager-territoire", "name": "Direction du projet d'agglom\u00e9ration"}, "isopen": false, "language": ["fr"], "accrual_periodicity": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL_2", "license_title": null, "modified": "2024-02-29T00:00:00", "url": "https://ge.ch/sitg/sitg_catalog/geodataid/0245", "organization": {"display_name": {"fr": "SITG - Syst\u00e8me d'information du territoire \u00e0 Gen\u00e8ve", "de": "SITG - Genfer Geoinformationssystem", "en": "SITG - The territorial information system of Geneva", "it": "SITG - Sistema informativo territoriale di Ginevra"}, "description": {"fr": "Le Syst\u00e8me d\u2019Information du Territoire \u00e0 Gen\u00e8ve (SITG) est un organisme fond\u00e9 sur un r\u00e9seau de partenaires publics ayant pour but de coordonner, centraliser et diffuser les g\u00e9odonn\u00e9es relatives au territoire genevois, produites dans le cadre de leurs missions.", "de": "Das Genfer Geoinformationssystem (SITG) ist eine Organisation zur Koordination, Zentralisierung und Bereitstellung s\u00e4mtlicher Geodaten, die durch verschiedene \u00f6ffentliche Einrichtungen im Rahmen ihrer Missionen produziert werden.", "en": "The territorial information system of Geneva (SITG) is an organization based on a network of public partners aiming to coordinate, centralize and distribute the geodata of the territory of Geneva.", "it": "Il Sistema Informativo Territoriale di Ginevra (SITG) \u00e8 un'organizzazione basata su una rete di partner pubblici con lo scopo di coordinare, centralizzare e pubblicare i dati spaziale del territorio di Ginevra, prodotti come parte delle loro missioni."}, "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/SITG_logo_c_rvb-e1454330406368.png", "url": "http://ge.ch/sitg/", "package_count": 623, "created": "2015-12-04T11:36:24.929624", "name": "sitg-systeme-dinformation-du-territoire-a-geneve", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/SITG_logo_c_rvb-e1454330406368.png", "revision_id": "b95d179b-85db-49c5-bae8-f77b737fedc2", "groups": [{"capacity": "public", "name": "canton-geneve"}], "type": "organization", "title": {"fr": "SITG - Syst\u00e8me d'information du territoire \u00e0 Gen\u00e8ve", "de": "SITG - Genfer Geoinformationssystem", "en": "SITG - The territorial information system of Geneva", "it": "SITG - Sistema informativo territoriale di Ginevra"}, "political_level": "canton", "num_followers": 0, "id": "aa742a0e-7ba4-4f65-ab9f-c587dec73891", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "revision_id": "227861ca-1f80-439c-9a1e-702023038b62", "identifier": "SITG_0245@sitg-systeme-dinformation-du-territoire-a-geneve"}